[{"nid":"601501","titulo":"Lorem Ipsum Mobile","created":"2018\/02\/22 15:18","timestamp":"1519323524","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/topo\/2018\/04\/as_surf_medina_story_2048_1_0.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2018\/02\/22\/lorem-ipsum-mobile"},{"nid":"601500","titulo":"teste blogs da reda\u00e7\u00e3o outra versao outro","created":"2018\/01\/19 10:06","timestamp":"1516367185","caderno":"blogs_da_redacao","subCategoria":"Cultura","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/blogs\/2018\/01\/19\/teste-blogs-da-redacao-outra-versao-outro"},{"nid":"601499","titulo":"teste integra\u00e7\u00e3o outra versao 34 ser\u00e1 que funciona?","created":"2018\/01\/19 10:04","timestamp":"1516367072","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2018\/01\/19\/teste-integracao-outra-versao-34-sera-que-funciona"},{"nid":"601490","titulo":"Esta aqui \u00e9 a coluna de testes de corre\u00e7\u00e3o do BUG pra l\u00e1 de estranho","created":"2018\/01\/18 15:41","timestamp":"1516300895","caderno":"caderno_colunistas","subCategoria":"Eduardo Cavalcanti","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/coluna\/2018\/01\/18\/esta-aqui-e-coluna-de-testes-de-correcao-do-bug-pra-la-de-estranho"},{"nid":"601489","titulo":"Isso, com certeza, \u00e9 um teste","created":"2018\/01\/18 15:38","timestamp":"1516300729","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2018\/01\/18\/isso-com-certeza-e-um-teste"},{"nid":"601394","titulo":"'Geladinho' de cacha\u00e7a e vodca faz sucesso nas pr\u00e9vias","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/geladinho-de-cachaca-e-vodca-faz-sucesso-nas-previas"},{"nid":"601393","titulo":"Baile dos Artistas re\u00fane tradi\u00e7\u00e3o e criatividade","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/baile-dos-artistas-reune-tradicao-e-criatividade"},{"nid":"601392","titulo":"Foli\u00e3o se inspira em crise para criar fantasia de 'Vampiro da Lava jato'","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/foliao-se-inspira-em-crise-para-criar-fantasia-de-vampiro-da-lava-jato"},{"nid":"601391","titulo":"Prestes a completar 70 anos, Pitombeira re\u00fane foli\u00f5es em Olinda","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/prestes-completar-70-anos-pitombeira-reune-folioes-em-olinda"},{"nid":"601390","titulo":"No Carnaval, marcas trocam os camarotes pelas ruas","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/no-carnaval-marcas-trocam-os-camarotes-pelas-ruas"},{"nid":"601389","titulo":"Pr\u00e9vias carnavalescas para todos os gostos no fim de semana","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/previas-carnavalescas-para-todos-os-gostos-no-fim-de-semana"},{"nid":"601388","titulo":"Nas ladeiras de Olinda, beber Ax\u00e9 virou tradi\u00e7\u00e3o do Carnaval","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/nas-ladeiras-de-olinda-beber-axe-virou-tradicao-do-carnaval"},{"nid":"601387","titulo":"Bichos ganham pr\u00e9via carnavalesca no RioMar","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/bichos-ganham-previa-carnavalesca-no-riomar"},{"nid":"601386","titulo":"\"Minuto Folia\" chega trazendo informa\u00e7\u00e3o sobre a origem do Frevo","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/minuto-folia-chega-trazendo-informacao-sobre-origem-do-frevo"},{"nid":"601384","titulo":"sdifj souidhofijsoidjfoijsdoifj","created":"2017\/12\/26 13:32","timestamp":"1514305966","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Opini\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/12\/26\/sdifj-souidhofijsoidjfoijsdoifj"},{"nid":"601383","titulo":"iuhdouis odijfoisjoifj","created":"2017\/12\/26 13:27","timestamp":"1514305676","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Opini\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/12\/26\/iuhdouis-odijfoisjoifj-0"},{"nid":"601341","titulo":"ouh 8oygh oasiuhdoiuh","created":"2017\/06\/23 10:24","timestamp":"1498224243","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/as_surf_medina_story_2048.jpg","nodeUrl":"\/node\/601341"},{"nid":"601327","titulo":"Minuto Junino estreia abordando os ritmos nordestinos","created":"2017\/06\/19 14:25","timestamp":"1497893147","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"guerra dos portos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/christ_on_corcovado_mountain.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/06\/19\/minuto-junino-estreia-abordando-os-ritmos-nordestinos-4"},{"nid":"601326","titulo":"Alunos de Camaragibe recebem aula show sobre a cultura nordestina","created":"2017\/06\/19 14:25","timestamp":"1497893147","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"guerra dos portos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/3347510.jpg-r_x_600-f_jpg-q_x-xxyxx.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/06\/19\/alunos-de-camaragibe-recebem-aula-show-sobre-cultura-nordestina-4"},{"nid":"601325","titulo":"Minuto Junino estreia abordando os ritmos nordestinos","created":"2017\/06\/16 17:33","timestamp":"1497645198","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"guerra dos portos","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/06\/16\/minuto-junino-estreia-abordando-os-ritmos-nordestinos"},{"nid":"601324","titulo":"Alunos de Camaragibe recebem aula show sobre a cultura nordestina","created":"2017\/06\/16 17:33","timestamp":"1497645198","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"guerra dos portos","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/06\/16\/alunos-de-camaragibe-recebem-aula-show-sobre-cultura-nordestina"},{"nid":"601082","titulo":"Classifica\u00e7\u00e3o da CNH pode mudar para motociclistas ","created":"2017\/04\/05 08:39","timestamp":"1491392386","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/imagens-de-paisagens-naturais-99520050.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/classificacao-da-cnh-pode-mudar-para-motociclistas"},{"nid":"600948","titulo":"Ministro do TSE marca depoimento de Mantega para quinta","created":"2017\/04\/05 08:32","timestamp":"1491391922","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/20130321111810_20130321_005lt_bf.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/05\/ministro-do-tse-marca-depoimento-de-mantega-para-quinta"},{"nid":"601078","titulo":"Dez pessoas s\u00e3o assassinadas em duas chacinas em SP","created":"2017\/04\/05 08:28","timestamp":"1491391681","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/dez-pessoas-sao-assassinadas-em-duas-chacinas-em-sp"},{"nid":"601076","titulo":"Fluminense estreia na Copa Sul-Americana","created":"2017\/04\/05 08:19","timestamp":"1491391141","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/05\/fluminense-estreia-na-copa-sul-americana"},{"nid":"601079","titulo":"Papa pede consci\u00eancia a respons\u00e1veis por massacre na S\u00edria","created":"2017\/04\/05 08:15","timestamp":"1491390929","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/su_santidad_papa_francisco_3.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/papa-pede-consciencia-responsaveis-por-massacre-na-siria"},{"nid":"601066","titulo":"Melenchon e Macron lideram debate na Fran\u00e7a","created":"2017\/04\/05 07:59","timestamp":"1491389941","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n973a.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/melenchon-e-macron-lideram-debate-na-franca"},{"nid":"601069","titulo":"Funda\u00e7\u00f5es ligadas ao PT e ao PSDB abrem di\u00e1logo in\u00e9dito","created":"2017\/04\/05 07:58","timestamp":"1491389881","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/05\/fundacoes-ligadas-ao-pt-e-ao-psdb-abrem-dialogo-inedito"},{"nid":"601064","titulo":"Ataques do EI em Tikrit, no Iraque, matam 35 pessoas","created":"2017\/04\/05 07:44","timestamp":"1491389076","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/ataques-do-ei-em-tikrit-no-iraque-matam-35-pessoas"},{"nid":"601045","titulo":"Uber tem 13 milh\u00f5es de usu\u00e1rios no Brasil","created":"2017\/04\/05 07:35","timestamp":"1491388501","caderno":"caderno_tecnologia","subCategoria":"Mercado","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/imagens-lindas-imagens-lindas-baixar-5.jpg","nodeUrl":"\/tecnologia\/2017\/04\/05\/uber-tem-13-milhoes-de-usuarios-no-brasil"},{"nid":"601049","titulo":"PEC que prop\u00f5e fim do foro privilegiado volta para an\u00e1lise","created":"2017\/04\/05 07:31","timestamp":"1491388261","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/ccj.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/05\/pec-que-propoe-fim-do-foro-privilegiado-volta-para-analise"},{"nid":"601041","titulo":"Senado aprova MP que cria Cart\u00e3o Reforma","created":"2017\/04\/05 07:30","timestamp":"1491388201","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/senado-aprova-mp-que-cria-cartao-reforma"},{"nid":"601042","titulo":"Com homenagens, Chapecoense bate Atl\u00e9tico Nacional","created":"2017\/04\/05 07:28","timestamp":"1491388081","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/fup20170404587.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/05\/com-homenagens-chapecoense-bate-atletico-nacional"},{"nid":"601063","titulo":"R\u00fassia defende Assad e acusa rebeldes por ataque qu\u00edmico","created":"2017\/04\/05 07:22","timestamp":"1491387742","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n9518.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/russia-defende-assad-e-acusa-rebeldes-por-ataque-quimico"},{"nid":"601054","titulo":"\"Temer n\u00e3o tem para onde ir\", diz Renan em jantar do PMDB ","created":"2017\/04\/05 07:13","timestamp":"1491387181","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/marcelo_camargo_agencia_brasil11.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/05\/temer-nao-tem-para-onde-ir-diz-renan-em-jantar-do-pmdb"},{"nid":"601059","titulo":"Greve geral na Argentina preocupa S\u00e2o Paulo","created":"2017\/04\/05 06:39","timestamp":"1491385141","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/05\/greve-geral-na-argentina-preocupa-sao-paulo"},{"nid":"601058","titulo":"Cotas atraentes motivam clubes para a Sul-Americana","created":"2017\/04\/05 06:18","timestamp":"1491383881","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/img_4916.jpeg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/05\/cotas-atraentes-motivam-clubes-para-sul-americana"},{"nid":"601027","titulo":"C\u00e2mara aprova texto-base que regulamenta Uber","created":"2017\/04\/04 20:53","timestamp":"1491349981","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/img_5955_1.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/camara-aprova-texto-base-que-regulamenta-uber"},{"nid":"600938","titulo":"A terceiriza\u00e7\u00e3o afetar\u00e1 os concursos p\u00fablicos? ","created":"2017\/04\/04 20:38","timestamp":"1491349080","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/libia_florentino_4_26.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/04\/terceirizacao-afetara-os-concursos-publicos"},{"nid":"601022","titulo":"Humberto critica \"incompet\u00eancia\" de Mendon\u00e7a Filho","created":"2017\/04\/04 20:06","timestamp":"1491347178","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/humberto4_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/humberto-critica-incompetencia-de-mendonca-filho"},{"nid":"601017","titulo":"Uber: deputado diz que empresas se aproveitam da crise","created":"2017\/04\/04 19:56","timestamp":"1491346614","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/ele2.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/uber-deputado-diz-que-empresas-se-aproveitam-da-crise"},{"nid":"601021","titulo":"Apac emite alerta de chuvas fortes para as pr\u00f3ximas 12h ","created":"2017\/04\/04 19:56","timestamp":"1491346599","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/hivor1.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/apac-emite-alerta-de-chuvas-fortes-para-proximas-12h"},{"nid":"601016","titulo":"Pol\u00edticas afirmativas combatem racismo estrutural","created":"2017\/04\/04 19:21","timestamp":"1491344480","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/ZELIA.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/politicas-afirmativas-combatem-racismo-estrutural"},{"nid":"601002","titulo":"Para A\u00e9cio, atraso do julgamento no TSE j\u00e1 era esperado","created":"2017\/04\/04 19:21","timestamp":"1491344461","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/aecioneves0b0996d_k.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/para-aecio-atraso-do-julgamento-no-tse-ja-era-esperado"},{"nid":"600989","titulo":"Com gol nos acr\u00e9scimos, United empata com o Everton","created":"2017\/04\/04 19:17","timestamp":"1491344221","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/23_1.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/com-gol-nos-acrescimos-united-empata-com-o-everton"},{"nid":"601007","titulo":"CEU Pq. S\u00e3o Miguel receber\u00e1 Guarulhos Sem Fronteiras ","created":"2017\/04\/04 18:59","timestamp":"1491343163","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/ceu-pq-sao-miguel-recebera-guarulhos-sem-fronteiras"},{"nid":"600988","titulo":"MPPE pede interdi\u00e7\u00e3o de restaurante por polui\u00e7\u00e3o ambiental","created":"2017\/04\/04 18:43","timestamp":"1491342209","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/florenca.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/mppe-pede-interdicao-de-restaurante-por-poluicao-ambiental"},{"nid":"600987","titulo":"Regulamenta\u00e7\u00e3o do Uber poder\u00e1 ser decidida pelos prefeitos","created":"2017\/04\/04 18:39","timestamp":"1491341999","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/carlos_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/regulamentacao-do-uber-podera-ser-decidida-pelos-prefeitos"},{"nid":"600997","titulo":"Aprenda a cobrar faltas com Anderson Salles","created":"2017\/04\/04 18:22","timestamp":"1491340975","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_4272_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/aprenda-cobrar-faltas-com-anderson-salles"},{"nid":"600972","titulo":"Marinha anuncia concurso com sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 10.500","created":"2017\/04\/04 17:56","timestamp":"1491339373","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/ciaw-concurso-marinha-3-1024x678.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/04\/marinha-anuncia-concurso-com-salarios-de-ate-r-10500"},{"nid":"600952","titulo":"Governo sueco acusa escola mu\u00e7ulmana de segrega\u00e7\u00e3o","created":"2017\/04\/04 17:43","timestamp":"1491338581","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/e3575f4f513bf8be124dbfe7d8684e55e4b919d4.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/governo-sueco-acusa-escola-muculmana-de-segregacao"},{"nid":"600965","titulo":"Chimpanz\u00e9 ganha na Justi\u00e7a direito de viver em santu\u00e1rio","created":"2017\/04\/04 17:42","timestamp":"1491338578","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/c4pbx0fweaa5krp.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/chimpanze-ganha-na-justica-direito-de-viver-em-santuario"},{"nid":"600964","titulo":"Justi\u00e7a concede pris\u00e3o domiciliar \u00e0 m\u00e3e presa por tr\u00e1fico","created":"2017\/04\/04 17:37","timestamp":"1491338275","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/2a7e7f5f86dfc5aeafa9e193efb7bc3a.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/justica-concede-prisao-domiciliar-mae-presa-por-trafico"},{"nid":"600963","titulo":"Calend\u00e1rio de licenciamento tem in\u00edcio em abril","created":"2017\/04\/04 17:27","timestamp":"1491337645","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/calendario-de-licenciamento-tem-inicio-em-abril"},{"nid":"600928","titulo":"Fachin homologa dela\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Santana e Monica Moura","created":"2017\/04\/04 17:25","timestamp":"1491337501","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/32727695046_134b869ac9_k.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/fachin-homologa-delacao-de-joao-santana-e-monica-moura"},{"nid":"600962","titulo":"Anatel divulga pesquisa de satisfa\u00e7\u00e3o de operadoras","created":"2017\/04\/04 17:23","timestamp":"1491337416","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/anatel-divulga-pesquisa-de-satisfacao-de-operadoras-0"},{"nid":"600954","titulo":"Divulgado trailer de lan\u00e7amento de \"Persona 5\"","created":"2017\/04\/04 17:16","timestamp":"1491336967","caderno":"caderno_tecnologia","subCategoria":"Games","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/31423444185_883a61642f_b.jpg","nodeUrl":"\/tecnologia\/2017\/04\/04\/divulgado-trailer-de-lancamento-de-persona-5"},{"nid":"600943","titulo":"Previd\u00eancia: Temer pede \"compreens\u00e3o\" dos brasileiros     ","created":"2017\/04\/04 17:08","timestamp":"1491336510","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/beto_barata_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/previdencia-temer-pede-compreensao-dos-brasileiros"},{"nid":"600951","titulo":"'Os EUA s\u00e3o guiados por um idiota', diz porta-voz do EI","created":"2017\/04\/04 16:58","timestamp":"1491335885","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/wpid-biopic_small.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/os-eua-sao-guiados-por-um-idiota-diz-porta-voz-do-ei-0"},{"nid":"600941","titulo":"Um Salgueiro de 'p\u00e9s no ch\u00e3o', mas sonhando com o t\u00edtulo ","created":"2017\/04\/04 16:51","timestamp":"1491335502","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_9640.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/um-salgueiro-de-pes-no-chao-mas-sonhando-com-o-titulo"},{"nid":"600940","titulo":"Indigna\u00e7\u00e3o mundial por ataque qu\u00edmico na S\u00edria","created":"2017\/04\/04 16:50","timestamp":"1491335401","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/088e64808d181afe3be575959480a4319ec16395.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/indignacao-mundial-por-ataque-quimico-na-siria"},{"nid":"600944","titulo":"MEC publica portaria que fixa novas regras do Enem","created":"2017\/04\/04 16:49","timestamp":"1491335350","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Vestibular","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/espcex_13.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/04\/mec-publica-portaria-que-fixa-novas-regras-do-enem"},{"nid":"600902","titulo":"Casa Branca condena ataque qu\u00edmico na S\u00edria","created":"2017\/04\/04 16:41","timestamp":"1491334861","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n05xm.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/casa-branca-condena-ataque-quimico-na-siria"},{"nid":"600906","titulo":"EUA: imprensa escrita perde 58% de funcion\u00e1rios em 15 anos","created":"2017\/04\/04 16:34","timestamp":"1491334441","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/05680fff8502fb4854a719811074528098cb7213.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/eua-imprensa-escrita-perde-58-de-funcionarios-em-15-anos"},{"nid":"600929","titulo":"Empresas poder\u00e3o solicitar sua localiza\u00e7\u00e3o pelo Twitter","created":"2017\/04\/04 16:29","timestamp":"1491334143","caderno":"caderno_tecnologia","subCategoria":"Internet","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/twitter-1795652_960_720.jpg","nodeUrl":"\/tecnologia\/2017\/04\/04\/empresas-poderao-solicitar-sua-localizacao-pelo-twitter"},{"nid":"600920","titulo":"Dilma Rousseff demonstra apoio a figurinista da Rede Globo","created":"2017\/04\/04 16:15","timestamp":"1491333350","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/dilmarousseff.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/dilma-rousseff-demonstra-apoio-figurinista-da-rede-globo"},{"nid":"600933","titulo":"Tim\u00e3o Universit\u00e1rio projeta a estreia na Sul-Americana","created":"2017\/04\/04 16:11","timestamp":"1491333063","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17796569_1271860716224270_7465500312661784521_n_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/timao-universitario-projeta-estreia-na-sul-americana-0"},{"nid":"600919","titulo":"Globo suspende Jos\u00e9 Mayer e pede desculpas a figurinista","created":"2017\/04\/04 15:55","timestamp":"1491332145","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/jose_mayer_rede.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/globo-suspende-jose-mayer-e-pede-desculpas-figurinista"},{"nid":"600881","titulo":"Recife ganha semana de esportes recheada de atra\u00e7\u00f5es","created":"2017\/04\/04 15:53","timestamp":"1491332008","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_1132_1_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/recife-ganha-semana-de-esportes-recheada-de-atracoes"},{"nid":"600904","titulo":"Multid\u00e3o lota shopping por sorvete gr\u00e1tis no Recife","created":"2017\/04\/04 15:37","timestamp":"1491331060","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Gastronomia","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17776799_1292557100832726_1038181254_o.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/multidao-lota-shopping-por-sorvete-gratis-no-recife"},{"nid":"600917","titulo":"Guarulhos recebe Experimenta Sa\u00fade, neste final de semana","created":"2017\/04\/04 15:36","timestamp":"1491330999","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/guarulhos-recebe-experimenta-saude-neste-final-de-semana"},{"nid":"600912","titulo":"RMR: cidades ter\u00e3o racionamento de 1 dia com \u00e1gua e 5 sem","created":"2017\/04\/04 15:26","timestamp":"1491330386","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/foto_1_19.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/rmr-cidades-terao-racionamento-de-1-dia-com-agua-e-5-sem"},{"nid":"600903","titulo":"\"V\u00e2ndalos irrespons\u00e1veis\", diz Doria ap\u00f3s depreda\u00e7\u00e3o ","created":"2017\/04\/04 15:23","timestamp":"1491330191","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/joaodoria_.jpeg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/vandalos-irresponsaveis-diz-doria-apos-depredacao"},{"nid":"600911","titulo":"ICPN registra queda de 5,2% em mar\u00e7o, segundo SPC Brasil","created":"2017\/04\/04 15:21","timestamp":"1491330079","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/icpn-registra-queda-de-52-em-marco-segundo-spc-brasil"},{"nid":"600893","titulo":"Homem \u00e9 preso por abuso sexual de tr\u00eas sobrinhas","created":"2017\/04\/04 15:16","timestamp":"1491329777","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/homem-e-preso-por-abuso-sexual-de-tres-sobrinhas"},{"nid":"600859","titulo":"ONU alerta para situa\u00e7\u00e3o de refugiados s\u00edrios","created":"2017\/04\/04 15:14","timestamp":"1491329641","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n21js.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/onu-alerta-para-situacao-de-refugiados-sirios"},{"nid":"600892","titulo":"Autismo \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica em esta\u00e7\u00e3o da CPTM","created":"2017\/04\/04 15:07","timestamp":"1491329244","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes Visuais","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/mosaico-altismo-1024x490.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/autismo-e-tema-de-exposicao-fotografica-em-estacao-da-cptm"},{"nid":"600891","titulo":"Mulheres j\u00e1 s\u00e3o 53,6% dos gamers no Brasil, diz estudo","created":"2017\/04\/04 15:02","timestamp":"1491328976","caderno":"caderno_tecnologia","subCategoria":"Games","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_8552_0.jpg","nodeUrl":"\/tecnologia\/2017\/04\/04\/mulheres-ja-sao-536-dos-gamers-no-brasil-diz-estudo"},{"nid":"600890","titulo":"Ministro do PSDB espera que o TSE pense na \u2018estabilidade\u2019","created":"2017\/04\/04 14:57","timestamp":"1491328677","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/lja_0387.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/ministro-do-psdb-espera-que-o-tse-pense-na-estabilidade"},{"nid":"600884","titulo":"V\u00eddeo: homem \u00e9 agredido por popula\u00e7\u00e3o ap\u00f3s roubo","created":"2017\/04\/04 14:55","timestamp":"1491328513","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/curitiba.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/video-homem-e-agredido-por-populacao-apos-roubo"},{"nid":"600858","titulo":"Google, Samsung e LG unem for\u00e7as em acordo in\u00e9dito","created":"2017\/04\/04 14:53","timestamp":"1491328400","caderno":"caderno_tecnologia","subCategoria":"Dicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/063_660217680_0.jpg","nodeUrl":"\/tecnologia\/2017\/04\/04\/google-samsung-e-lg-unem-forcas-em-acordo-inedito"},{"nid":"600888","titulo":"Decis\u00e3o cabe ao Judici\u00e1rio, diz Temer sobre a\u00e7\u00e3o no TSE","created":"2017\/04\/04 14:50","timestamp":"1491328201","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/michel_temer_-_apresentacao_de_credenciais.jpeg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/decisao-cabe-ao-judiciario-diz-temer-sobre-acao-no-tse"},{"nid":"600875","titulo":"Rival do Uber, Cabify vai ampliar atua\u00e7\u00e3o no Brasil","created":"2017\/04\/04 14:45","timestamp":"1491327932","caderno":"caderno_tecnologia","subCategoria":"Dicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/cabyfi.jpg","nodeUrl":"\/tecnologia\/2017\/04\/04\/rival-do-uber-cabify-vai-ampliar-atuacao-no-brasil"},{"nid":"600880","titulo":"Novas oitivas podem postergar ainda mais processo no TSE","created":"2017\/04\/04 14:24","timestamp":"1491326678","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/907200-mobilidade_planalto_dilma_6.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/novas-oitivas-podem-postergar-ainda-mais-processo-no-tse"},{"nid":"600876","titulo":"Temer vai entregar 1\u00ba Cart\u00e3o Reforma em Caruaru, diz Bruno","created":"2017\/04\/04 14:17","timestamp":"1491326273","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/lja_0311.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/temer-vai-entregar-1o-cartao-reforma-em-caruaru-diz-bruno"},{"nid":"600872","titulo":"Jos\u00e9 Mayer admite ass\u00e9dio a figurinista: \u2018Eu errei\u2019","created":"2017\/04\/04 14:09","timestamp":"1491325778","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/20170404133320932466e.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/jose-mayer-admite-assedio-figurinista-eu-errei"},{"nid":"600843","titulo":"Homofobia: Itaquer\u00e3o pode ficar sem jogos da sele\u00e7\u00e3o","created":"2017\/04\/04 13:57","timestamp":"1491325021","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/belgium_vs_korea_republic_-_group_h_-_2014_fifa_world_cup_brazil.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/homofobia-itaquerao-pode-ficar-sem-jogos-da-selecao"},{"nid":"600860","titulo":"Jo\u00e3o Santana e M\u00f4nica Moura assinam acordo de dela\u00e7\u00e3o","created":"2017\/04\/04 13:52","timestamp":"1491324774","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/joao-santana-e-monica-moura-assinam-acordo-de-delacao"},{"nid":"600640","titulo":"Cola de sapateiro: um grave problema de sa\u00fade p\u00fablica ","created":"2017\/04\/04 13:48","timestamp":"1491324516","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_6433.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/cola-de-sapateiro-um-grave-problema-de-saude-publica"},{"nid":"600851","titulo":"Famosos ensaiam para a Paix\u00e3o de Cristo de Nova Jerusal\u00e9m","created":"2017\/04\/04 13:26","timestamp":"1491323213","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes C\u00eanicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/paixao_de_cristo_50_anos_ilustracao.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/famosos-ensaiam-para-paixao-de-cristo-de-nova-jerusalem"},{"nid":"600834","titulo":"Menina derruba racismo de vendedora ao comprar boneca","created":"2017\/04\/04 12:49","timestamp":"1491320978","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/menina_0.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/menina-derruba-racismo-de-vendedora-ao-comprar-boneca"},{"nid":"600825","titulo":"Brasileiros criam recurso que evitaria furtos de iPhones","created":"2017\/04\/04 12:45","timestamp":"1491320752","caderno":"caderno_tecnologia","subCategoria":"Dicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/16053959466_cb5eb8243a_k.jpg","nodeUrl":"\/tecnologia\/2017\/04\/04\/brasileiros-criam-recurso-que-evitaria-furtos-de-iphones"},{"nid":"600820","titulo":"\"Pok\u00e9mon Go\" perdeu mais de 80% dos seus jogadores","created":"2017\/04\/04 12:40","timestamp":"1491320452","caderno":"caderno_tecnologia","subCategoria":"Games","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/30503663936_41cfdd0772_k.jpg","nodeUrl":"\/tecnologia\/2017\/04\/04\/pokemon-go-perdeu-mais-de-80-dos-seus-jogadores"},{"nid":"600819","titulo":"Diretor do Salgueiro inocenta Wallace: 'N\u00e3o teve maldade'","created":"2017\/04\/04 12:34","timestamp":"1491320091","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/wallace_1.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/diretor-do-salgueiro-inocenta-wallace-nao-teve-maldade"},{"nid":"600807","titulo":"Famosas fazem campanha contra ass\u00e9dio ap\u00f3s caso Jos\u00e9 Mayer","created":"2017\/04\/04 12:29","timestamp":"1491319741","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/astrid.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/famosas-fazem-campanha-contra-assedio-apos-caso-jose-mayer"},{"nid":"600813","titulo":"Spotify oferecer\u00e1 parte de seu acervo s\u00f3 para assinantes","created":"2017\/04\/04 12:15","timestamp":"1491318943","caderno":"caderno_tecnologia","subCategoria":"Dicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/pexels-photo-340103.jpeg","nodeUrl":"\/tecnologia\/2017\/04\/04\/spotify-oferecera-parte-de-seu-acervo-so-para-assinantes"},{"nid":"600794","titulo":"Compra de cadeiras causa mal-estar entre tucanos na Alesp","created":"2017\/04\/04 11:51","timestamp":"1491317461","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/compra-de-cadeiras-causa-mal-estar-entre-tucanos-na-alesp"},{"nid":"600782","titulo":"Pesquisa: morador da periferia v\u00ea Estado como 'inimigo'","created":"2017\/04\/04 11:40","timestamp":"1491316801","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/pesquisa-morador-da-periferia-ve-estado-como-inimigo"},{"nid":"600809","titulo":"Viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos ser\u00e1 investigada na Funase","created":"2017\/04\/04 11:38","timestamp":"1491316735","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/11284295753_a80bfe2ac9_z.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/violacao-dos-direitos-humanos-sera-investigada-na-funase"},{"nid":"600810","titulo":"G\u00e1s sarin pode ter sido usado em ataque qu\u00edmico na S\u00edria","created":"2017\/04\/04 11:33","timestamp":"1491316434","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n92ur.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/gas-sarin-pode-ter-sido-usado-em-ataque-quimico-na-siria"}]