[{"nid":"601076","titulo":"Fluminense estreia na Copa Sul-Americana","created":"2017\/04\/05 08:19","timestamp":"1491391141","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/05\/fluminense-estreia-na-copa-sul-americana"},{"nid":"601042","titulo":"Com homenagens, Chapecoense bate Atl\u00e9tico Nacional","created":"2017\/04\/05 07:28","timestamp":"1491388081","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/fup20170404587.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/05\/com-homenagens-chapecoense-bate-atletico-nacional"},{"nid":"601059","titulo":"Greve geral na Argentina preocupa S\u00e2o Paulo","created":"2017\/04\/05 06:39","timestamp":"1491385141","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/05\/greve-geral-na-argentina-preocupa-sao-paulo"},{"nid":"601058","titulo":"Cotas atraentes motivam clubes para a Sul-Americana","created":"2017\/04\/05 06:18","timestamp":"1491383881","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/img_4916.jpeg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/05\/cotas-atraentes-motivam-clubes-para-sul-americana"},{"nid":"600989","titulo":"Com gol nos acr\u00e9scimos, United empata com o Everton","created":"2017\/04\/04 19:17","timestamp":"1491344221","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/23_1.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/com-gol-nos-acrescimos-united-empata-com-o-everton"},{"nid":"600997","titulo":"Aprenda a cobrar faltas com Anderson Salles","created":"2017\/04\/04 18:22","timestamp":"1491340975","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_4272_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/aprenda-cobrar-faltas-com-anderson-salles"},{"nid":"600941","titulo":"Um Salgueiro de 'p\u00e9s no ch\u00e3o', mas sonhando com o t\u00edtulo ","created":"2017\/04\/04 16:51","timestamp":"1491335502","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_9640.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/um-salgueiro-de-pes-no-chao-mas-sonhando-com-o-titulo"},{"nid":"600933","titulo":"Tim\u00e3o Universit\u00e1rio projeta a estreia na Sul-Americana","created":"2017\/04\/04 16:11","timestamp":"1491333063","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17796569_1271860716224270_7465500312661784521_n_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/timao-universitario-projeta-estreia-na-sul-americana-0"},{"nid":"600881","titulo":"Recife ganha semana de esportes recheada de atra\u00e7\u00f5es","created":"2017\/04\/04 15:53","timestamp":"1491332008","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_1132_1_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/recife-ganha-semana-de-esportes-recheada-de-atracoes"},{"nid":"600843","titulo":"Homofobia: Itaquer\u00e3o pode ficar sem jogos da sele\u00e7\u00e3o","created":"2017\/04\/04 13:57","timestamp":"1491325021","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/belgium_vs_korea_republic_-_group_h_-_2014_fifa_world_cup_brazil.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/homofobia-itaquerao-pode-ficar-sem-jogos-da-selecao"},{"nid":"600819","titulo":"Diretor do Salgueiro inocenta Wallace: 'N\u00e3o teve maldade'","created":"2017\/04\/04 12:34","timestamp":"1491320091","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/wallace_1.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/diretor-do-salgueiro-inocenta-wallace-nao-teve-maldade"},{"nid":"600808","titulo":"Organizadas boicotam rodada dupla e marcam protesto","created":"2017\/04\/04 11:22","timestamp":"1491315755","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/colagem_3.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/organizadas-boicotam-rodada-dupla-e-marcam-protesto"},{"nid":"600725","titulo":"Cruzeiro estreia na Sul-Americana contra time paraguaio","created":"2017\/04\/04 08:19","timestamp":"1491304741","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/cruzeiro-estreia-na-sul-americana-contra-time-paraguaio"},{"nid":"600711","titulo":"Evandro sobre Levi: 'Preocupado com a vida dele' ","created":"2017\/04\/04 00:34","timestamp":"1491276868","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_0128_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/04\/evandro-sobre-levi-preocupado-com-vida-dele"},{"nid":"600705","titulo":"'Na nossa avalia\u00e7\u00e3o, nem falta foi', diz Arnaldo Barros ","created":"2017\/04\/03 23:53","timestamp":"1491274394","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dsc_3270.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/na-nossa-avaliacao-nem-falta-foi-diz-arnaldo-barros"},{"nid":"600702","titulo":"Com direito a gola\u00e7o, meninos do Sport empatam com Carcar\u00e1","created":"2017\/04\/03 22:22","timestamp":"1491268960","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_0022.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/com-direito-golaco-meninos-do-sport-empatam-com-carcara"},{"nid":"600680","titulo":"FPF muda data de Santa x N\u00e1utico pelo Pernambucano ","created":"2017\/04\/03 20:39","timestamp":"1491262798","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dsc_5921_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/fpf-muda-data-de-santa-x-nautico-pelo-pernambucano"},{"nid":"600663","titulo":"Anselmo diz que entende aus\u00eancia da torcida nos jogos","created":"2017\/04\/03 19:35","timestamp":"1491258924","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/anselmo.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/anselmo-diz-que-entende-ausencia-da-torcida-nos-jogos"},{"nid":"600635","titulo":"Jadson volta carregar a camisa 10 do Corinthians","created":"2017\/04\/03 18:27","timestamp":"1491254870","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/corinthians-300x300_2.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/jadson-volta-carregar-camisa-10-do-corinthians"},{"nid":"600615","titulo":"Rithely se desculpa por brincadeira: Fui mal interpretado","created":"2017\/04\/03 17:51","timestamp":"1491252661","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/rithely_4.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/rithely-se-desculpa-por-brincadeira-fui-mal-interpretado"},{"nid":"600602","titulo":"Rodada dupla: Compre um, veja os dois","created":"2017\/04\/03 17:29","timestamp":"1491251392","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/capa_110.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/rodada-dupla-compre-um-veja-os-dois"},{"nid":"600569","titulo":"Atl\u00e9tico Nacional \u00e9 recebido com homenagens em Chapec\u00f3 ","created":"2017\/04\/03 16:50","timestamp":"1491249001","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17637121_1652462824770572_5564311189583710913_o.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/atletico-nacional-e-recebido-com-homenagens-em-chapeco"},{"nid":"600506","titulo":"Fifa suspende ex-presidente de federa\u00e7\u00e3o da Guatemala","created":"2017\/04\/03 12:47","timestamp":"1491234421","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/fifa-suspende-ex-presidente-de-federacao-da-guatemala"},{"nid":"600485","titulo":"Campe\u00e3 em Miami, Konta assume 7\u00aa posi\u00e7\u00e3o da WTA","created":"2017\/04\/03 11:59","timestamp":"1491231541","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"T\u00eanis","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/063_663495478.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/campea-em-miami-konta-assume-7a-posicao-da-wta"},{"nid":"600480","titulo":"COI nega ter acobertado casos de doping em Pequim","created":"2017\/04\/03 11:30","timestamp":"1491229801","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/coi-nega-ter-acobertado-casos-de-doping-em-pequim"},{"nid":"600468","titulo":"Comitiva da CBF chega \u00e0 R\u00fassia pouco ap\u00f3s explos\u00e3o","created":"2017\/04\/03 10:50","timestamp":"1491227401","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/comitiva-da-cbf-chega-russia-pouco-apos-explosao"},{"nid":"600467","titulo":"T\u00e9cnico David Moyes pede desculpas ap\u00f3s amea\u00e7ar rep\u00f3rter","created":"2017\/04\/03 10:50","timestamp":"1491227401","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/tecnico-david-moyes-pede-desculpas-apos-ameacar-reporter"},{"nid":"600438","titulo":"Ap\u00f3s t\u00edtulo, Federer assume 4\u00ba lugar da ATP; Nadal \u00e9 o 5\u00ba","created":"2017\/04\/03 09:47","timestamp":"1491223621","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"T\u00eanis","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/063_663854848.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/apos-titulo-federer-assume-4o-lugar-da-atp-nadal-e-o-5o"},{"nid":"600431","titulo":"Milton Mendes minimiza discuss\u00e3o entre Nen\u00ea e Douglas","created":"2017\/04\/03 09:29","timestamp":"1491222541","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/milton-mendes-minimiza-discussao-entre-nene-e-douglas"},{"nid":"600428","titulo":"Westbrook brilha de novo, mas Thunder cai para o Hornets","created":"2017\/04\/03 09:18","timestamp":"1491221881","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Basquete","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/westbrook-brilha-de-novo-mas-thunder-cai-para-o-hornets"},{"nid":"600406","titulo":"Abel lamenta empate e pede desculpas por escala\u00e7\u00e3o","created":"2017\/04\/03 08:24","timestamp":"1491218641","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/abel-lamenta-empate-e-pede-desculpas-por-escalacao"},{"nid":"600404","titulo":"Corinthians quer Rodriguinho na estreia na Sul-Americana","created":"2017\/04\/03 08:17","timestamp":"1491218221","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/fta20170330278.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/corinthians-quer-rodriguinho-na-estreia-na-sul-americana"},{"nid":"600396","titulo":"Expediente di\u00e1rio alavanca sele\u00e7\u00e3o brasileira rumo \u00e0 Copa","created":"2017\/04\/03 07:10","timestamp":"1491214201","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dsc_3224_6.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/expediente-diario-alavanca-selecao-brasileira-rumo-copa"},{"nid":"600377","titulo":"Ney Franco projeta Sul Americana: \"Quero ser bi campe\u00e3o\"","created":"2017\/04\/03 07:01","timestamp":"1491213698","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_9587.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/03\/ney-franco-projeta-sul-americana-quero-ser-bi-campeao"},{"nid":"600379","titulo":"Ney gostou de \"caldeir\u00e3o\" na Ilha: \"Dif\u00edcil nos bater\" ","created":"2017\/04\/02 20:20","timestamp":"1491175211","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_8909.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/02\/ney-gostou-de-caldeirao-na-ilha-dificil-nos-bater"},{"nid":"600378","titulo":"Ney \u00e9 s\u00f3 elogios para Diego, Rithely e at\u00e9 Daniel Paulista","created":"2017\/04\/02 20:15","timestamp":"1491174948","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_9595.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/02\/ney-e-so-elogios-para-diego-rithely-e-ate-daniel-paulista"},{"nid":"600370","titulo":"Fl\u00e1via Saraiva conquista ouro no solo e prata na trave","created":"2017\/04\/02 19:37","timestamp":"1491172621","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/recuperaimagem_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/02\/flavia-saraiva-conquista-ouro-no-solo-e-prata-na-trave"},{"nid":"600362","titulo":"Vasco derrota o Nova Igua\u00e7u por 2 a 0 e encara Flamengo","created":"2017\/04\/02 18:50","timestamp":"1491169801","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/02\/vasco-derrota-o-nova-iguacu-por-2-0-e-encara-flamengo"},{"nid":"600358","titulo":"S\u00e3o Paulo ganha do Linense e fica perto de vaga das semis","created":"2017\/04\/02 18:47","timestamp":"1491169621","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/02\/sao-paulo-ganha-do-linense-e-fica-perto-de-vaga-das-semis"},{"nid":"600360","titulo":"Ta\u00e7a Rio: Botafogo bate o Resende e se classifica \u00e0s semis","created":"2017\/04\/02 18:40","timestamp":"1491169201","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/02\/taca-rio-botafogo-bate-o-resende-e-se-classifica-semis"},{"nid":"600346","titulo":"Diego Souza faz 2, Magr\u00e3o pega p\u00eanalti e Le\u00e3o est\u00e1 na semi","created":"2017\/04\/02 18:20","timestamp":"1491168015","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_9134.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/02\/diego-souza-faz-2-magrao-pega-penalti-e-leao-esta-na-semi"},{"nid":"600355","titulo":"Neymar marca o 100\u00ba gol pelo Barcelona","created":"2017\/04\/02 18:18","timestamp":"1491167881","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n77f6.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/02\/neymar-marca-o-100o-gol-pelo-barcelona"},{"nid":"600292","titulo":"Ap\u00f3s falha feia e gol contra, Milan empata com lanterna","created":"2017\/04\/02 12:35","timestamp":"1491147301","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/02\/apos-falha-feia-e-gol-contra-milan-empata-com-lanterna"},{"nid":"600229","titulo":"Eutr\u00f3pio diz que agradeceu t\u00e9cnico rival pelo incentivo","created":"2017\/04\/01 21:47","timestamp":"1491094055","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_8845.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/eutropio-diz-que-agradeceu-tecnico-rival-pelo-incentivo"},{"nid":"600226","titulo":"Salles devolve elogio de Juninho Pernambucano: 'G\u00eanio'","created":"2017\/04\/01 21:30","timestamp":"1491093009","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/andersonsalles-coletivadeimprensa.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/salles-devolve-elogio-de-juninho-pernambucano-genio"},{"nid":"600219","titulo":"Corinthians joga mal e empata sem gols com o Botafogo","created":"2017\/04\/01 21:13","timestamp":"1491091981","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/corinthians-joga-mal-e-empata-sem-gols-com-o-botafogo"},{"nid":"600207","titulo":"Com polon\u00eas, Marcelo Melo \u00e9 campe\u00e3o de duplas em Miami","created":"2017\/04\/01 20:51","timestamp":"1491090661","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"T\u00eanis","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/marcelomelocampeao.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/com-polones-marcelo-melo-e-campeao-de-duplas-em-miami"},{"nid":"600218","titulo":"Salles marca mais um de falta e Santa elimina o Itabaiana","created":"2017\/04\/01 20:34","timestamp":"1491089643","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_8728_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/salles-marca-mais-um-de-falta-e-santa-elimina-o-itabaiana"},{"nid":"600202","titulo":"PSG goleia o Monaco e conquista o tetra consecutivo","created":"2017\/04\/01 18:58","timestamp":"1491083881","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/psgcampeao.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/psg-goleia-o-monaco-e-conquista-o-tetra-consecutivo"},{"nid":"600195","titulo":"Fred \u00e9 expulso e Cruzeiro acaba s\u00e9rie invicta do Atl\u00e9tico","created":"2017\/04\/01 18:28","timestamp":"1491082081","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/otc20170401020.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/fred-e-expulso-e-cruzeiro-acaba-serie-invicta-do-atletico"},{"nid":"600194","titulo":"Dzeko faz 2 e vira maior artilheiro da Roma numa temporada","created":"2017\/04\/01 18:23","timestamp":"1491081781","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n68s2.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/dzeko-faz-2-e-vira-maior-artilheiro-da-roma-numa-temporada"},{"nid":"600191","titulo":"Com gol de Filipe Luis, Atl\u00e9tico de Madrid bate o M\u00e1laga","created":"2017\/04\/01 18:01","timestamp":"1491080461","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/amn69j4.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/com-gol-de-filipe-luis-atletico-de-madrid-bate-o-malaga"},{"nid":"600170","titulo":"Konta domina Wozniacki e se sagra campe\u00e3 em Miami","created":"2017\/04\/01 16:17","timestamp":"1491074221","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"T\u00eanis","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/miamiopce.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/konta-domina-wozniacki-e-se-sagra-campea-em-miami"},{"nid":"600165","titulo":"Eduardo Baptista fecha treino do Palmeiras","created":"2017\/04\/01 15:59","timestamp":"1491073141","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/palma_1.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/eduardo-baptista-fecha-treino-do-palmeiras"},{"nid":"600133","titulo":"Chelsea leva virada do Crystal Palace em casa","created":"2017\/04\/01 13:29","timestamp":"1491064141","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/chelsea-leva-virada-do-crystal-palace-em-casa"},{"nid":"600132","titulo":"AO VIVO - Finais do Beach Soccer","created":"2017\/04\/01 13:12","timestamp":"1491063162","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":1,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/ao-vivo-finais-do-beach-soccer"},{"nid":"600130","titulo":"Bayern faz 6 no Augsburg e mant\u00e9m vantagem no Alem\u00e3o","created":"2017\/04\/01 12:50","timestamp":"1491061801","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/bayern-faz-6-no-augsburg-e-mantem-vantagem-no-alemao"},{"nid":"600127","titulo":"Medalhas de T\u00f3quio-2020 ser\u00e3o feitas de material reciclado","created":"2017\/04\/01 12:30","timestamp":"1491060601","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/medalhas-de-toquio-2020-serao-feitas-de-material-reciclado"},{"nid":"600118","titulo":"Zagueiros espanh\u00f3is desfalcam Bar\u00e7a e Real no domingo","created":"2017\/04\/01 12:19","timestamp":"1491059941","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/zagueiros-espanhois-desfalcam-barca-e-real-no-domingo"},{"nid":"600115","titulo":"Queniana bate recorde mundial da meia maratona em Praga","created":"2017\/04\/01 12:05","timestamp":"1491059101","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/queniana-bate-recorde-mundial-da-meia-maratona-em-praga"},{"nid":"600100","titulo":"Soriano marca duas vezes, mas Villarreal perde em casa","created":"2017\/04\/01 11:17","timestamp":"1491056221","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n64fn.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/soriano-marca-duas-vezes-mas-villarreal-perde-em-casa"},{"nid":"600095","titulo":"Coutinho brilha, Liverpool vence e sobe para 3\u00ba no Ingl\u00eas","created":"2017\/04\/01 10:50","timestamp":"1491054601","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/coutinho-brilha-liverpool-vence-e-sobe-para-3o-no-ingles"},{"nid":"600092","titulo":"Warriors exibe boa rea\u00e7\u00e3o e derrota Rockets","created":"2017\/04\/01 10:30","timestamp":"1491053401","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Basquete","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/warriors-exibe-boa-reacao-e-derrota-rockets"},{"nid":"600083","titulo":"Mineirinho brilha e vai \u00e0s quartas em Margaret River","created":"2017\/04\/01 09:50","timestamp":"1491051001","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/as_1.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/mineirinho-brilha-e-vai-quartas-em-margaret-river"},{"nid":"600076","titulo":"AO VIVO - Finais do V\u00f4lei de Praia ","created":"2017\/04\/01 08:36","timestamp":"1491046575","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":1,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/ao-vivo-finais-do-volei-de-praia"},{"nid":"600073","titulo":"\"Quartel-general\" do Brasil na R\u00fassia pode ser em Sochi","created":"2017\/04\/01 08:18","timestamp":"1491045481","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/quartel-general-do-brasil-na-russia-pode-ser-em-sochi"},{"nid":"599974","titulo":"1\u00ba de abril: Relembre as maiores peruas do futebol local","created":"2017\/04\/01 07:35","timestamp":"1491042952","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/petkovic_wikimedia_commons.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/04\/01\/1o-de-abril-relembre-maiores-peruas-do-futebol-local"},{"nid":"599986","titulo":"LeiaJ\u00e1 transmite University Beach Games em Macei\u00f3-AL","created":"2017\/03\/31 20:15","timestamp":"1491002107","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/whatsapp_image_2017-03-31_at_4.56.38_pm.jpeg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/leiaja-transmite-university-beach-games-em-maceio-al"},{"nid":"599994","titulo":"Em nota, Arena diz estar preparada para rodada dupla","created":"2017\/03\/31 18:22","timestamp":"1490995357","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/arena_8.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/em-nota-arena-diz-estar-preparada-para-rodada-dupla"},{"nid":"600003","titulo":"Acompanhe, AO VIVO, as semis do Beach Games","created":"2017\/03\/31 18:21","timestamp":"1490995289","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":1,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/acompanhe-ao-vivo-semis-do-beach-games"},{"nid":"599952","titulo":"'Ningu\u00e9m cala a p... do Arruda', responde o Santa","created":"2017\/03\/31 17:19","timestamp":"1490991594","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/ninguem_cala.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/ninguem-cala-p-do-arruda-responde-o-santa"},{"nid":"599872","titulo":"Guardiola: Gabriel Jesus retornar\u00e1 at\u00e9 o fim da temporada","created":"2017\/03\/31 12:18","timestamp":"1490973481","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dejesus.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/guardiola-gabriel-jesus-retornara-ate-o-fim-da-temporada"},{"nid":"599860","titulo":"Vesti\u00e1rio: \"N\u00f3s vamos calar a p... do Arruda\", diz t\u00e9cnico","created":"2017\/03\/31 11:56","timestamp":"1490972193","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/bastidores_itabaiana.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/vestiario-nos-vamos-calar-p-do-arruda-diz-tecnico"},{"nid":"599853","titulo":"Lenda do t\u00eanis, Nastase acusa Serena Williams de doping","created":"2017\/03\/31 11:22","timestamp":"1490970122","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/serena_1.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/lenda-do-tenis-nastase-acusa-serena-williams-de-doping"},{"nid":"599817","titulo":"Konta elimina Venus Williams e encara Wozniacki em Miami","created":"2017\/03\/31 10:07","timestamp":"1490965621","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"T\u00eanis","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/miami.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/konta-elimina-venus-williams-e-encara-wozniacki-em-miami"},{"nid":"599809","titulo":"LeBron supera Shaquille O'Neal, mas Cavaliers perde","created":"2017\/03\/31 09:48","timestamp":"1490964481","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Basquete","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/063_657804368.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/lebron-supera-shaquille-oneal-mas-cavaliers-perde"},{"nid":"599796","titulo":"Governo deve atrasar presta\u00e7\u00e3o de contas do Rio-2016","created":"2017\/03\/31 09:07","timestamp":"1490962021","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/1025461-14062016-_dsc2849.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/governo-deve-atrasar-prestacao-de-contas-do-rio-2016"},{"nid":"599788","titulo":"Fifa entrega \u00e0 Justi\u00e7a relat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o da Copa","created":"2017\/03\/31 08:30","timestamp":"1490959801","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/fifa_1.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/fifa-entrega-justica-relatorio-de-investigacao-da-copa"},{"nid":"599761","titulo":"Campinense e Salgueiro: Sport vende ingressos casados","created":"2017\/03\/31 07:02","timestamp":"1490954533","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/promocao.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/campinense-e-salgueiro-sport-vende-ingressos-casados"},{"nid":"599760","titulo":"Ney Franco: 'J\u00e1 estamos nos cobrando por esse resultado'","created":"2017\/03\/31 00:14","timestamp":"1490930087","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/sport_x_campinense.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/31\/ney-franco-ja-estamos-nos-cobrando-por-esse-resultado"},{"nid":"599756","titulo":"Sincero, Rithely d\u00e1 raz\u00e3o \u00e0 revolta da torcida rubro-negra","created":"2017\/03\/30 23:31","timestamp":"1490927475","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/rithely_3.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/sincero-rithely-da-razao-revolta-da-torcida-rubro-negra"},{"nid":"599753","titulo":"Campinense vence por 3x1 e complica Sport para a volta","created":"2017\/03\/30 23:12","timestamp":"1490926325","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/campinense_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/campinense-vence-por-3x1-e-complica-sport-para-volta"},{"nid":"599732","titulo":"Sueliton quer ver time do interior campe\u00e3o, mas n\u00e3o agora","created":"2017\/03\/30 21:10","timestamp":"1490919017","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/sueliton_-_nautico.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/sueliton-quer-ver-time-do-interior-campeao-mas-nao-agora"},{"nid":"599729","titulo":"Arena ter\u00e1 dois jogos no mesmo dia pelo Pernambucano ","created":"2017\/03\/30 20:42","timestamp":"1490917347","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/rodada_dupla.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/arena-tera-dois-jogos-no-mesmo-dia-pelo-pernambucano"},{"nid":"599721","titulo":"Rithely pode completar marca hist\u00f3rica contra o Campinense","created":"2017\/03\/30 20:16","timestamp":"1490915765","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dsc_3807_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/rithely-pode-completar-marca-historica-contra-o-campinense"},{"nid":"599706","titulo":"STJD: Julgamento do Santa por atraso de sal\u00e1rios \u00e9 adiado","created":"2017\/03\/30 19:58","timestamp":"1490914696","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/20170330184535_0.jpeg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/stjd-julgamento-do-santa-por-atraso-de-salarios-e-adiado"},{"nid":"599676","titulo":"Jovens sonham estudar e jogar futebol nos EUA","created":"2017\/03\/30 17:52","timestamp":"1490907122","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_7286.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/jovens-sonham-estudar-e-jogar-futebol-nos-eua"},{"nid":"599622","titulo":"Recife sedia brasileiro de basquete escolar","created":"2017\/03\/30 17:30","timestamp":"1490905846","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Esporte Amador","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/basquete_4.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/recife-sedia-brasileiro-de-basquete-escolar"},{"nid":"599436","titulo":"Relembre grandes cobradores de falta que passaram em PE","created":"2017\/03\/30 15:59","timestamp":"1490900393","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/capa_faltas.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/relembre-grandes-cobradores-de-falta-que-passaram-em-pe"},{"nid":"599620","titulo":"Confus\u00e3o na narra\u00e7\u00e3o do gol do Santa Cruz viraliza","created":"2017\/03\/30 15:32","timestamp":"1490898725","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/as_0.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/confusao-na-narracao-do-gol-do-santa-cruz-viraliza"},{"nid":"599574","titulo":"Com \"text\u00e3o\", Santa convoca torcida a brigar com o time","created":"2017\/03\/30 13:25","timestamp":"1490891103","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17621824_1254599767909083_224867001809434075_o.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/com-textao-santa-convoca-torcida-brigar-com-o-time"},{"nid":"599513","titulo":"'Treinar o Brasil deve ser dif\u00edcil, mas apaixonante'","created":"2017\/03\/30 12:30","timestamp":"1490887801","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/mourinho-1024x576.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/treinar-o-brasil-deve-ser-dificil-mas-apaixonante"},{"nid":"599482","titulo":"Medina \u00e9 eliminado em Margaret River","created":"2017\/03\/30 09:40","timestamp":"1490877601","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/medina_2.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/medina-e-eliminado-em-margaret-river"},{"nid":"599469","titulo":"Warriors bate Spurs; Westbrook crava 38\u00ba 'triple-double'","created":"2017\/03\/30 08:50","timestamp":"1490874601","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Basquete","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/warriors-bate-spurs-westbrook-crava-38o-triple-double"},{"nid":"599463","titulo":"Com vaga na Copa, sele\u00e7\u00e3o planeja testar mais jogadores","created":"2017\/03\/30 08:30","timestamp":"1490873401","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dsc_3376_1.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/com-vaga-na-copa-selecao-planeja-testar-mais-jogadores"},{"nid":"599456","titulo":"Tite comemora classifica\u00e7\u00e3o e pode bater novos recordes","created":"2017\/03\/30 08:20","timestamp":"1490872801","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Futebol","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dsc_3217_2.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/tite-comemora-classificacao-e-pode-bater-novos-recordes"},{"nid":"599449","titulo":"Eduardo Baptista minimiza baixas do Palmeiras","created":"2017\/03\/30 08:04","timestamp":"1490871841","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_9608.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/eduardo-baptista-minimiza-baixas-do-palmeiras"},{"nid":"599433","titulo":"Thiago Ribeiro v\u00ea Santos embalado para mata-mata","created":"2017\/03\/30 07:13","timestamp":"1490868781","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/thiago-ribeiro-ve-santos-embalado-para-mata-mata"},{"nid":"599434","titulo":"Nadal supera Jack Sock com tranquilidade","created":"2017\/03\/30 07:12","timestamp":"1490868721","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/nadal-supera-jack-sock-com-tranquilidade"},{"nid":"599435","titulo":"Rog\u00e9rio Ceni aprova chegada de Thomaz","created":"2017\/03\/30 07:08","timestamp":"1490868481","caderno":"caderno_esportes","subCategoria":"Geral","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/agi20170330007.jpg","nodeUrl":"\/esportes\/2017\/03\/30\/rogerio-ceni-aprova-chegada-de-thomaz"}]