[{"nid":"600938","titulo":"A terceiriza\u00e7\u00e3o afetar\u00e1 os concursos p\u00fablicos? ","created":"2017\/04\/04 20:38","timestamp":"1491349080","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/libia_florentino_4_26.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/04\/terceirizacao-afetara-os-concursos-publicos"},{"nid":"600972","titulo":"Marinha anuncia concurso com sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 10.500","created":"2017\/04\/04 17:56","timestamp":"1491339373","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/ciaw-concurso-marinha-3-1024x678.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/04\/marinha-anuncia-concurso-com-salarios-de-ate-r-10500"},{"nid":"600944","titulo":"MEC publica portaria que fixa novas regras do Enem","created":"2017\/04\/04 16:49","timestamp":"1491335350","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Vestibular","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/espcex_13.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/04\/mec-publica-portaria-que-fixa-novas-regras-do-enem"},{"nid":"600790","titulo":"Decis\u00e3o pro\u00edbe Governo da Bahia de terceirizar pres\u00eddios","created":"2017\/04\/04 11:06","timestamp":"1491314784","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/alcatraz-2161656_1920.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/04\/decisao-proibe-governo-da-bahia-de-terceirizar-presidios"},{"nid":"600778","titulo":"Universidade para brasileiros \u00e9 inaugurada nos EUA","created":"2017\/04\/04 10:29","timestamp":"1491312591","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Interc\u00e2mbio","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/arquivo_ebc.jpeg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/04\/universidade-para-brasileiros-e-inaugurada-nos-eua"},{"nid":"600766","titulo":"Opera\u00e7\u00e3o resgata 8 trabalhadores em situa\u00e7\u00e3o de escravid\u00e3o","created":"2017\/04\/04 10:06","timestamp":"1491311207","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/trabalho_escravo_to_divulgacao_mt.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/04\/operacao-resgata-8-trabalhadores-em-situacao-de-escravidao"},{"nid":"600639","titulo":"SP oferece orienta\u00e7\u00e3o profissional a desempregados","created":"2017\/04\/03 18:30","timestamp":"1491255030","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/03\/sp-oferece-orientacao-profissional-desempregados"},{"nid":"600619","titulo":"Aul\u00e3o no Recife \u00e9 inspirado em quadrinhos","created":"2017\/04\/03 18:02","timestamp":"1491253324","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17626402_907991586010176_9108694156083393943_n.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/03\/aulao-no-recife-e-inspirado-em-quadrinhos"},{"nid":"600617","titulo":"SP oferece 130 bolsas de forma\u00e7\u00e3o profissional no interior","created":"2017\/04\/03 17:41","timestamp":"1491252062","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/03\/sp-oferece-130-bolsas-de-formacao-profissional-no-interior"},{"nid":"600579","titulo":"SP Escola de Teatro abre inscri\u00e7\u00f5es do 2\u00ba semestre de 2017","created":"2017\/04\/03 16:13","timestamp":"1491246789","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/carreiras\/topo\/2017\/04\/capa-site.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/03\/sp-escola-de-teatro-abre-inscricoes-do-2o-semestre-de-2017"},{"nid":"600503","titulo":"Col\u00f3quio debate sa\u00fade e masculinidades nesta segunda (3)","created":"2017\/04\/03 12:29","timestamp":"1491233365","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/man-751577_1920.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/03\/coloquio-debate-saude-e-masculinidades-nesta-segunda-3"},{"nid":"600477","titulo":"Empresa contrata dupla para viajar e comer de gra\u00e7a","created":"2017\/04\/03 11:23","timestamp":"1491229381","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/sharing-economy-dinneer.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/03\/empresa-contrata-dupla-para-viajar-e-comer-de-graca"},{"nid":"600459","titulo":"Novo concurso ter\u00e1 mesma banca de certame da Pol\u00edcia Civil","created":"2017\/04\/03 10:29","timestamp":"1491226140","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/reproducao_seres.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/03\/novo-concurso-tera-mesma-banca-de-certame-da-policia-civil"},{"nid":"600429","titulo":"Professores municipais de S\u00e3o Paulo encerram greve","created":"2017\/04\/03 09:17","timestamp":"1491221835","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/sinpeem_reproducao.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/03\/professores-municipais-de-sao-paulo-encerram-greve"},{"nid":"600418","titulo":"Novas escolas focam estudo no exterior e classe A","created":"2017\/04\/03 08:40","timestamp":"1491219601","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/03\/novas-escolas-focam-estudo-no-exterior-e-classe"},{"nid":"600354","titulo":"MEC diz que \u00e9 alto o custo para manter alunos no exterior","created":"2017\/04\/02 18:01","timestamp":"1491166888","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/josecruzagenciabrasil_.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/02\/mec-diz-que-e-alto-o-custo-para-manter-alunos-no-exterior"},{"nid":"600189","titulo":"Campanha contra acidentes de trabalho marca o m\u00eas de abril","created":"2017\/04\/02 09:09","timestamp":"1491134990","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/abril_verde.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/02\/campanha-contra-acidentes-de-trabalho-marca-o-mes-de-abril"},{"nid":"600203","titulo":"Tribunal de Justi\u00e7a de SP abre concurso com 590 vagas","created":"2017\/04\/01 21:09","timestamp":"1491091768","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/leiaja_imagens-_chico_peixoto_3.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/01\/tribunal-de-justica-de-sp-abre-concurso-com-590-vagas"},{"nid":"600179","titulo":"Repasse de R$ 11 bilh\u00f5es beneficia empreendedores","created":"2017\/04\/01 17:02","timestamp":"1491076935","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empreendedorismo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/arquivo_ag_brasil.jpeg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/01\/repasse-de-r-11-bilhoes-beneficia-empreendedores"},{"nid":"600169","titulo":"Faculdade de Direito da USP adota cotas no Sisu","created":"2017\/04\/01 16:09","timestamp":"1491073773","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/faculdade_de_direito_da_usp_01.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/04\/01\/faculdade-de-direito-da-usp-adota-cotas-no-sisu"},{"nid":"599980","titulo":"Curso de l\u00edngua alem\u00e3 recebe inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 6 de abril","created":"2017\/03\/31 17:29","timestamp":"1490992193","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/negocios\/2017\/03\/ale_0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/31\/curso-de-lingua-alema-recebe-inscricao-ate-6-de-abril"},{"nid":"599967","titulo":"Netflix procura tradutores para melhorar legendas","created":"2017\/03\/31 17:07","timestamp":"1490990871","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/antu_netflix-desktop.svg_.png","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/31\/netflix-procura-tradutores-para-melhorar-legendas"},{"nid":"599875","titulo":"Vaga para testador de mot\u00e9is tem quase 30 mil candidatos","created":"2017\/03\/31 12:29","timestamp":"1490974195","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/bed-913051_960_720.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/31\/vaga-para-testador-de-moteis-tem-quase-30-mil-candidatos"},{"nid":"599868","titulo":"MPT condena Di\u00e1rio do Nordeste por coibir greve","created":"2017\/03\/31 12:01","timestamp":"1490972480","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/graphics-882726_1920.png","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/31\/mpt-condena-diario-do-nordeste-por-coibir-greve"},{"nid":"599852","titulo":"Professora cria projeto de valoriza\u00e7\u00e3o da mulher ","created":"2017\/03\/31 11:26","timestamp":"1490970378","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/31\/professora-cria-projeto-de-valorizacao-da-mulher"},{"nid":"599839","titulo":"Superintend\u00eancia do Trabalho fecha parceria com Sport","created":"2017\/03\/31 11:09","timestamp":"1490969382","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/anderson_freire_sport_club_do_recife_1.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/31\/superintendencia-do-trabalho-fecha-parceria-com-sport"},{"nid":"599686","titulo":"461 vagas de emprego para deficientes em SP","created":"2017\/03\/30 18:11","timestamp":"1490908304","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/461-vagas-de-emprego-para-deficientes-em-sp"},{"nid":"599656","titulo":"C\u00e2mara arquiva PEC que permitiria cobran\u00e7a de cursos","created":"2017\/03\/30 18:02","timestamp":"1490907767","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/1071250_wdol_abr_29_03_2017_9864_1-1506557.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/camara-arquiva-pec-que-permitiria-cobranca-de-cursos"},{"nid":"599652","titulo":"Prefeitura de Agrestina: concurso suspenso pelo TCE","created":"2017\/03\/30 18:00","timestamp":"1490907624","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17467503_1495197547191444_1571732172_n_0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/prefeitura-de-agrestina-concurso-suspenso-pelo-tce"},{"nid":"599657","titulo":"Uepa abre inscri\u00e7\u00f5es para curso de m\u00fasica","created":"2017\/03\/30 16:56","timestamp":"1490903775","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Cursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/negocios\/2017\/03\/Logo_2_musica.png","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/uepa-abre-inscricoes-para-curso-de-musica"},{"nid":"599644","titulo":"Unesco promove concurso fotogr\u00e1fico sobre jornalistas","created":"2017\/03\/30 16:21","timestamp":"1490901691","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/unesco-promove-concurso-fotografico-sobre-jornalistas"},{"nid":"599628","titulo":"Pr\u00e9-vestibular gratuito da UPE oferece 11 mil vagas","created":"2017\/03\/30 15:50","timestamp":"1490899831","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/upe_1_2.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/pre-vestibular-gratuito-da-upe-oferece-11-mil-vagas"},{"nid":"599625","titulo":"F\u00e1bricas de Cultura oferece 1,8 mil vagas para jovens","created":"2017\/03\/30 15:44","timestamp":"1490899487","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/fabricas-de-cultura-oferece-18-mil-vagas-para-jovens"},{"nid":"599541","titulo":"Recife ter\u00e1 encontro internacional sobre masculinidade","created":"2017\/03\/30 15:24","timestamp":"1490898285","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Interc\u00e2mbio","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/recife-tera-encontro-internacional-sobre-masculinidade"},{"nid":"599614","titulo":"Reitor da Unama lan\u00e7a livro em Congresso de Sa\u00fade","created":"2017\/03\/30 15:12","timestamp":"1490897547","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/negocios\/2017\/03\/janguie_diniz_-_por_armando_artoni_2.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/reitor-da-unama-lanca-livro-em-congresso-de-saude"},{"nid":"599575","titulo":"Mendon\u00e7a pede financiamento para a reforma do ensino m\u00e9dio","created":"2017\/03\/30 14:58","timestamp":"1490896686","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/emmanuel_macedo_mec.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/mendonca-pede-financiamento-para-reforma-do-ensino-medio"},{"nid":"599531","titulo":"Oportunidade: obra em Suape abre vagas de trabalho","created":"2017\/03\/30 11:48","timestamp":"1490885320","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/suape_1.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/30\/oportunidade-obra-em-suape-abre-vagas-de-trabalho"},{"nid":"599370","titulo":"MEC desmente cobran\u00e7a de mensalidades em universidades","created":"2017\/03\/29 19:15","timestamp":"1490825732","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/15835268074_8bc8fc987d_k.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/29\/mec-desmente-cobranca-de-mensalidades-em-universidades"},{"nid":"599321","titulo":"Sisu: divulgada a lista da segunda convocat\u00f3ria do IFPE","created":"2017\/03\/29 17:56","timestamp":"1490820993","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Vestibular","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/ifpe_1_5.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/29\/sisu-divulgada-lista-da-segunda-convocatoria-do-ifpe"},{"nid":"599295","titulo":"Qualifica\u00e7\u00f5es ensinam como abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio","created":"2017\/03\/29 17:45","timestamp":"1490820320","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empreendedorismo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/sebrae_sede_flavio_costa_redes.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/29\/qualificacoes-ensinam-como-abrir-o-proprio-negocio"},{"nid":"599279","titulo":"Encontro debate empreendedorismo feminino ","created":"2017\/03\/29 16:08","timestamp":"1490814522","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empreendedorismo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/business-woman-2071342_960_720.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/29\/encontro-debate-empreendedorismo-feminino"},{"nid":"599271","titulo":"Apenas 25% das crian\u00e7as frequentam creche ou escola","created":"2017\/03\/29 16:00","timestamp":"1490814038","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/volta_as_aulas_nas_escolas_municipais_alexandre_rebelo_-_foto_daniel_tavares_39_0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/29\/apenas-25-das-criancas-frequentam-creche-ou-escola"},{"nid":"599270","titulo":"MEC repassa parcela do Fundeb a estados e munic\u00edpios","created":"2017\/03\/29 15:54","timestamp":"1490813679","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/img_2805.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/29\/mec-repassa-parcela-do-fundeb-estados-e-municipios"},{"nid":"599268","titulo":"Justi\u00e7a impede corte salarial de servidores da Uerj","created":"2017\/03\/29 15:23","timestamp":"1490811799","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/29\/justica-impede-corte-salarial-de-servidores-da-uerj"},{"nid":"599140","titulo":"Empresa contratava funcion\u00e1rios deficientes 'fantasmas'","created":"2017\/03\/29 10:05","timestamp":"1490792720","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/justica-do-trabalho_0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/29\/empresa-contratava-funcionarios-deficientes-fantasmas"},{"nid":"599108","titulo":"Criador do 'Escola sem Partido' critica PL da C\u00e2mara","created":"2017\/03\/29 08:13","timestamp":"1490785981","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/miguel_nagib.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/29\/criador-do-escola-sem-partido-critica-pl-da-camara"},{"nid":"599027","titulo":"Curso de reda\u00e7\u00e3o cient\u00edfica come\u00e7a nesta quarta-feira (29)","created":"2017\/03\/28 19:37","timestamp":"1490740668","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/negocios\/2017\/03\/exibir.png","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/curso-de-redacao-cientifica-comeca-nesta-quarta-feira-29"},{"nid":"599021","titulo":"UFPA oferece vagas em curso livre de l\u00edngua alem\u00e3","created":"2017\/03\/28 19:16","timestamp":"1490739410","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Cursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/negocios\/2017\/03\/ale.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/ufpa-oferece-vagas-em-curso-livre-de-lingua-alema"},{"nid":"599003","titulo":"Pronatec oferta 10 mil vagas para cursos de turismo","created":"2017\/03\/28 18:23","timestamp":"1490736204","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/pronatec-oferta-10-mil-vagas-para-cursos-de-turismo"},{"nid":"598989","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para a OBA s\u00e3o prorrogadas at\u00e9 o dia 2 de abril","created":"2017\/03\/28 18:09","timestamp":"1490735389","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/inscricoes-para-oba-sao-prorrogadas-ate-o-dia-2-de-abril"},{"nid":"598957","titulo":"Paulista justifica pedido de experi\u00eancia em sele\u00e7\u00e3o ","created":"2017\/03\/28 16:59","timestamp":"1490731193","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/hands-1369316_960_720.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/paulista-justifica-pedido-de-experiencia-em-selecao"},{"nid":"598927","titulo":"Sebrae tem nova sele\u00e7\u00e3o com mais de 200 vagas ","created":"2017\/03\/28 15:41","timestamp":"1490726494","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/sebrae_1_0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/sebrae-tem-nova-selecao-com-mais-de-200-vagas"},{"nid":"598836","titulo":"Especialistas temem que terceiriza\u00e7\u00e3o reduza concursos ","created":"2017\/03\/28 12:51","timestamp":"1490716294","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/especialistas-temem-que-terceirizacao-reduza-concursos"},{"nid":"598828","titulo":"Estudantes poder\u00e3o concorrer a cursos t\u00e9cnicos em turismo","created":"2017\/03\/28 12:31","timestamp":"1490715109","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/paulo_uchoa_leiajaimagens_arquivo.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/estudantes-poderao-concorrer-cursos-tecnicos-em-turismo"},{"nid":"598808","titulo":"Uerj: docentes em estado de greve recusam corte salarial","created":"2017\/03\/28 10:58","timestamp":"1490709481","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/fernando_frazao_agbrasil.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/uerj-docentes-em-estado-de-greve-recusam-corte-salarial"},{"nid":"598749","titulo":"Fies ter\u00e1 revis\u00e3o total, ap\u00f3s custo chegar a R$ 32,2 bi","created":"2017\/03\/28 08:39","timestamp":"1490701141","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/download_62.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/28\/fies-tera-revisao-total-apos-custo-chegar-r-322-bi"},{"nid":"598693","titulo":"Justi\u00e7a do DF determina fim da greve dos professores ","created":"2017\/03\/27 20:25","timestamp":"1490657129","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/948232-professores_greve-6.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/justica-do-df-determina-fim-da-greve-dos-professores"},{"nid":"598682","titulo":"Escolas devem enviar censo escolar a partir de 31 de maio","created":"2017\/03\/27 19:55","timestamp":"1490655351","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/27692_2_0_0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/escolas-devem-enviar-censo-escolar-partir-de-31-de-maio"},{"nid":"598669","titulo":"Cursinho Pr\u00e9-Vestibular est\u00e1 dispon\u00edvel no site da Evesp","created":"2017\/03\/27 18:48","timestamp":"1490651331","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/cursinho-pre-vestibular-esta-disponivel-no-site-da-evesp"},{"nid":"598636","titulo":"Pesquisa identifica trabalhadores sem ensino superior ","created":"2017\/03\/27 18:25","timestamp":"1490649914","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/hands-545394_960_720_1.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/pesquisa-identifica-trabalhadores-sem-ensino-superior"},{"nid":"598620","titulo":"Espa\u00e7o Ci\u00eancias: Feira abre inscri\u00e7\u00f5es para jovens ","created":"2017\/03\/27 17:11","timestamp":"1490645486","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/principal.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/espaco-ciencias-feira-abre-inscricoes-para-jovens"},{"nid":"598595","titulo":"Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Parlamento Jovem Brasileiro","created":"2017\/03\/27 16:26","timestamp":"1490642815","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/14457408_1131415626951751_4747662640826127377_n.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/abertas-inscricoes-para-o-parlamento-jovem-brasileiro"},{"nid":"598560","titulo":"Curso online ensina programa\u00e7\u00e3o, eletr\u00f4nica e rob\u00f3tica","created":"2017\/03\/27 16:21","timestamp":"1490642466","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Cursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/101.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/curso-online-ensina-programacao-eletronica-e-robotica"},{"nid":"598540","titulo":"Mulher trabalha 5,4 anos a mais do que homem, diz estudo","created":"2017\/03\/27 16:10","timestamp":"1490641859","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/detection-563805_960_720.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/mulher-trabalha-54-anos-mais-do-que-homem-diz-estudo"},{"nid":"598522","titulo":"Aulas em centro da UFPE s\u00e3o suspensas por vazamento d'\u00e1gua","created":"2017\/03\/27 12:32","timestamp":"1490628741","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/fotlimpeza27.03.17.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/aulas-em-centro-da-ufpe-sao-suspensas-por-vazamento-dagua"},{"nid":"598505","titulo":"PF prende 3 por tentativa de 'cola eletr\u00f4nica' em concurso","created":"2017\/03\/27 12:18","timestamp":"1490627881","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/pf-prende-3-por-tentativa-de-cola-eletronica-em-concurso"},{"nid":"598511","titulo":"Evento em Caruaru discute inser\u00e7\u00e3o da mulher no mercado","created":"2017\/03\/27 12:07","timestamp":"1490627279","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/shutterstock_113793424.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/evento-em-caruaru-discute-insercao-da-mulher-no-mercado"},{"nid":"598506","titulo":"MPT pede que Temer vete terceiriza\u00e7\u00e3o integralmente","created":"2017\/03\/27 11:44","timestamp":"1490625843","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/divulgacao_mpt_0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/mpt-pede-que-temer-vete-terceirizacao-integralmente"},{"nid":"598496","titulo":"Universidades dos EUA v\u00eam ao Brasil para oferecer bolsas","created":"2017\/03\/27 11:19","timestamp":"1490624366","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Interc\u00e2mbio","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/flag-75047_1920.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/universidades-dos-eua-vem-ao-brasil-para-oferecer-bolsas"},{"nid":"598475","titulo":"Faculdade de Medicina de Olinda tem consultas gratuitas","created":"2017\/03\/27 10:10","timestamp":"1490620257","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/olinda_clinica_escola_arquivo_agencia_brasil.jpeg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/faculdade-de-medicina-de-olinda-tem-consultas-gratuitas"},{"nid":"598469","titulo":"ProUni abre inscri\u00e7\u00f5es para vagas remanescentes","created":"2017\/03\/27 10:00","timestamp":"1490619613","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/10176116_662314037230122_1256930993300602332_n.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/prouni-abre-inscricoes-para-vagas-remanescentes"},{"nid":"598465","titulo":"91,2% dos estudantes de medicina t\u00eam desempenho 'adequado'","created":"2017\/03\/27 09:44","timestamp":"1490618670","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/coluna_21.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/912-dos-estudantes-de-medicina-tem-desempenho-adequado"},{"nid":"598458","titulo":"UFF desclassifica 113 candidatos por fraude em cotas","created":"2017\/03\/27 09:26","timestamp":"1490617592","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/reproducao_uff.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/uff-desclassifica-113-candidatos-por-fraude-em-cotas"},{"nid":"598450","titulo":"Lista do trabalho escravo volta a ser atualizada","created":"2017\/03\/27 09:12","timestamp":"1490616769","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/chains-19176_1920.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/27\/lista-do-trabalho-escravo-volta-ser-atualizada"},{"nid":"598297","titulo":"Prefeitura de Paulista oferece quase 150 vagas em sele\u00e7\u00e3o ","created":"2017\/03\/26 09:46","timestamp":"1490532390","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/ccy4tfyweaewgrm_25.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/26\/prefeitura-de-paulista-oferece-quase-150-vagas-em-selecao"},{"nid":"598222","titulo":"Professores protestam contra reforma da Previd\u00eancia em SP","created":"2017\/03\/25 18:02","timestamp":"1490475721","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/25\/professores-protestam-contra-reforma-da-previdencia-em-sp"},{"nid":"598040","titulo":"Mestrado no Itep abre cinco vagas para alunos especiais","created":"2017\/03\/24 18:06","timestamp":"1490389608","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/classroom-1910012_960_720_2.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/mestrado-no-itep-abre-cinco-vagas-para-alunos-especiais"},{"nid":"597936","titulo":"32 mil pessoas com defici\u00eancia mental t\u00eam emprego formal","created":"2017\/03\/24 17:44","timestamp":"1490388290","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Empregos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/002dentro.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/32-mil-pessoas-com-deficiencia-mental-tem-emprego-formal"},{"nid":"598033","titulo":"Via R\u00e1pida oferece cursos gratuitos para desempregados","created":"2017\/03\/24 17:41","timestamp":"1490388072","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Cursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/46315.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/rapida-oferece-cursos-gratuitos-para-desempregados"},{"nid":"598018","titulo":"Programa social oferece 164 vagas em cursos gratuitos","created":"2017\/03\/24 17:23","timestamp":"1490387010","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Cursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/laptop-849801_960_720.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/programa-social-oferece-164-vagas-em-cursos-gratuitos"},{"nid":"597990","titulo":"Exame:91% dos alunos de medicina t\u00eam desempenho \"adequado\"","created":"2017\/03\/24 16:10","timestamp":"1490382640","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/medico_30.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/exame91-dos-alunos-de-medicina-tem-desempenho-adequado"},{"nid":"597982","titulo":"Inscri\u00e7\u00f5es para a Obmep v\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o","created":"2017\/03\/24 15:56","timestamp":"1490381811","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/inscricoes-para-obmep-vao-ate-o-dia-31-de-marco"},{"nid":"597969","titulo":"Brasileiro poder\u00e1 estudar no polo de pesquisas da NASA","created":"2017\/03\/24 15:38","timestamp":"1490380728","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Interc\u00e2mbio","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/img_3528_4.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/brasileiro-podera-estudar-no-polo-de-pesquisas-da-nasa"},{"nid":"597964","titulo":"Unicamp realizar\u00e1 Olimp\u00edada sobre Hist\u00f3ria do Brasil","created":"2017\/03\/24 15:11","timestamp":"1490379086","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/unicamp-realizara-olimpiada-sobre-historia-do-brasil"},{"nid":"597957","titulo":"Gest\u00e3o, sustentabilidade e sociedade s\u00e3o temas de palestra","created":"2017\/03\/24 15:03","timestamp":"1490378593","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/negocios\/2017\/03\/membros_da_mesa_de_debate_-_foto_-_debb_cabral-ascom_unama.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/gestao-sustentabilidade-e-sociedade-sao-temas-de-palestra"},{"nid":"597920","titulo":"Professores: concurso paga sal\u00e1rio de at\u00e9 R$ 9 mil em PE","created":"2017\/03\/24 13:05","timestamp":"1490371534","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/white-board-593309_960_720_2.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/professores-concurso-paga-salario-de-ate-r-9-mil-em-pe"},{"nid":"597913","titulo":"Jaboat\u00e3o ter\u00e1 concurso p\u00fablico com mais de 50 vagas","created":"2017\/03\/24 12:58","timestamp":"1490371109","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/libia_florentino_2_10.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/jaboatao-tera-concurso-publico-com-mais-de-50-vagas"},{"nid":"597902","titulo":"Aulas na Uerj podem ser retomadas na pr\u00f3xima semana","created":"2017\/03\/24 12:00","timestamp":"1490367642","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/tania_rego_ab_0_0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/aulas-na-uerj-podem-ser-retomadas-na-proxima-semana"},{"nid":"597900","titulo":"MEC analisa contribui\u00e7\u00f5es a novo curr\u00edculo do ensino m\u00e9dio","created":"2017\/03\/24 11:53","timestamp":"1490367211","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/marcello_casal_jr_agencia_brasil.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/mec-analisa-contribuicoes-novo-curriculo-do-ensino-medio"},{"nid":"597894","titulo":"Concurso com sal\u00e1rio de at\u00e9 10 mil no interior de PE","created":"2017\/03\/24 11:43","timestamp":"1490366632","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/study-1376492_960_720_8.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/concurso-com-salario-de-ate-10-mil-no-interior-de-pe"},{"nid":"597876","titulo":"UFS abre concurso para professor substituto","created":"2017\/03\/24 11:09","timestamp":"1490364588","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/publi.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/ufs-abre-concurso-para-professor-substituto"},{"nid":"597838","titulo":"IFPE de Paulista deve ser finalizado no in\u00edcio de 2018 ","created":"2017\/03\/24 09:13","timestamp":"1490357613","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dsc_3479_0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/24\/ifpe-de-paulista-deve-ser-finalizado-no-inicio-de-2018"},{"nid":"597747","titulo":"Esuda lan\u00e7a nova p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o sobre Gest\u00e3o Ambiental","created":"2017\/03\/23 19:42","timestamp":"1490308923","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dsc02186_1.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/23\/esuda-lanca-nova-pos-graduacao-sobre-gestao-ambiental"},{"nid":"597741","titulo":"Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para cursos gratuitos de tecnologia ","created":"2017\/03\/23 19:26","timestamp":"1490308017","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Cursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/typing-849807_960_720.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/23\/abertas-inscricoes-para-cursos-gratuitos-de-tecnologia"},{"nid":"597732","titulo":"Alunos de escolas estaduais v\u00e3o aprender sobre TV digital","created":"2017\/03\/23 18:49","timestamp":"1490305798","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/23\/alunos-de-escolas-estaduais-vao-aprender-sobre-tv-digital"},{"nid":"597606","titulo":"Curso ensina culin\u00e1ria e arte a jovens com Down","created":"2017\/03\/23 18:44","timestamp":"1490305441","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Cursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/food-1155130_960_720.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/23\/curso-ensina-culinaria-e-arte-jovens-com-down"},{"nid":"597714","titulo":"Fim das inscri\u00e7\u00f5es para concurso dos Bombeiros","created":"2017\/03\/23 18:15","timestamp":"1490303723","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/110__0.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/23\/fim-das-inscricoes-para-concurso-dos-bombeiros"},{"nid":"597706","titulo":"Expolab oferece descontos de at\u00e9 R$ 300 nas inscri\u00e7\u00f5es","created":"2017\/03\/23 18:06","timestamp":"1490303190","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/whatsapp_image_2017-03-25_at_11.23.08.jpeg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/23\/expolab-oferece-descontos-de-ate-r-300-nas-inscricoes"},{"nid":"597707","titulo":"Concurso da PM do Par\u00e1 tem prova f\u00edsica em abril","created":"2017\/03\/23 17:56","timestamp":"1490302585","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Educa\u00e7\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/negocios\/2017\/03\/pm.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/23\/concurso-da-pm-do-para-tem-prova-fisica-em-abril"},{"nid":"597677","titulo":"SDS-PE: concurso aberto com sal\u00e1rio de at\u00e9 R$ 4,5 mil","created":"2017\/03\/23 17:24","timestamp":"1490300688","caderno":"caderno_carreiras","subCategoria":"Concursos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/writing-933262_960_720.jpg","nodeUrl":"\/carreiras\/2017\/03\/23\/sds-pe-concurso-aberto-com-salario-de-ate-r-45-mil"}]