[{"nid":"600948","titulo":"Ministro do TSE marca depoimento de Mantega para quinta","created":"2017\/04\/05 08:32","timestamp":"1491391922","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/20130321111810_20130321_005lt_bf.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/05\/ministro-do-tse-marca-depoimento-de-mantega-para-quinta"},{"nid":"601069","titulo":"Funda\u00e7\u00f5es ligadas ao PT e ao PSDB abrem di\u00e1logo in\u00e9dito","created":"2017\/04\/05 07:58","timestamp":"1491389881","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/05\/fundacoes-ligadas-ao-pt-e-ao-psdb-abrem-dialogo-inedito"},{"nid":"601049","titulo":"PEC que prop\u00f5e fim do foro privilegiado volta para an\u00e1lise","created":"2017\/04\/05 07:31","timestamp":"1491388261","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/ccj.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/05\/pec-que-propoe-fim-do-foro-privilegiado-volta-para-analise"},{"nid":"601054","titulo":"\"Temer n\u00e3o tem para onde ir\", diz Renan em jantar do PMDB ","created":"2017\/04\/05 07:13","timestamp":"1491387181","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/marcelo_camargo_agencia_brasil11.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/05\/temer-nao-tem-para-onde-ir-diz-renan-em-jantar-do-pmdb"},{"nid":"601022","titulo":"Humberto critica \"incompet\u00eancia\" de Mendon\u00e7a Filho","created":"2017\/04\/04 20:06","timestamp":"1491347178","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/humberto4_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/humberto-critica-incompetencia-de-mendonca-filho"},{"nid":"601017","titulo":"Uber: deputado diz que empresas se aproveitam da crise","created":"2017\/04\/04 19:56","timestamp":"1491346614","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/ele2.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/uber-deputado-diz-que-empresas-se-aproveitam-da-crise"},{"nid":"601002","titulo":"Para A\u00e9cio, atraso do julgamento no TSE j\u00e1 era esperado","created":"2017\/04\/04 19:21","timestamp":"1491344461","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/aecioneves0b0996d_k.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/para-aecio-atraso-do-julgamento-no-tse-ja-era-esperado"},{"nid":"600987","titulo":"Regulamenta\u00e7\u00e3o do Uber poder\u00e1 ser decidida pelos prefeitos","created":"2017\/04\/04 18:39","timestamp":"1491341999","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/carlos_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/regulamentacao-do-uber-podera-ser-decidida-pelos-prefeitos"},{"nid":"600928","titulo":"Fachin homologa dela\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Santana e Monica Moura","created":"2017\/04\/04 17:25","timestamp":"1491337501","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/32727695046_134b869ac9_k.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/fachin-homologa-delacao-de-joao-santana-e-monica-moura"},{"nid":"600943","titulo":"Previd\u00eancia: Temer pede \"compreens\u00e3o\" dos brasileiros     ","created":"2017\/04\/04 17:08","timestamp":"1491336510","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/beto_barata_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/previdencia-temer-pede-compreensao-dos-brasileiros"},{"nid":"600920","titulo":"Dilma Rousseff demonstra apoio a figurinista da Rede Globo","created":"2017\/04\/04 16:15","timestamp":"1491333350","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/dilmarousseff.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/dilma-rousseff-demonstra-apoio-figurinista-da-rede-globo"},{"nid":"600903","titulo":"\"V\u00e2ndalos irrespons\u00e1veis\", diz Doria ap\u00f3s depreda\u00e7\u00e3o ","created":"2017\/04\/04 15:23","timestamp":"1491330191","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/joaodoria_.jpeg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/vandalos-irresponsaveis-diz-doria-apos-depredacao"},{"nid":"600890","titulo":"Ministro do PSDB espera que o TSE pense na \u2018estabilidade\u2019","created":"2017\/04\/04 14:57","timestamp":"1491328677","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/lja_0387.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/ministro-do-psdb-espera-que-o-tse-pense-na-estabilidade"},{"nid":"600888","titulo":"Decis\u00e3o cabe ao Judici\u00e1rio, diz Temer sobre a\u00e7\u00e3o no TSE","created":"2017\/04\/04 14:50","timestamp":"1491328201","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/michel_temer_-_apresentacao_de_credenciais.jpeg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/decisao-cabe-ao-judiciario-diz-temer-sobre-acao-no-tse"},{"nid":"600880","titulo":"Novas oitivas podem postergar ainda mais processo no TSE","created":"2017\/04\/04 14:24","timestamp":"1491326678","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/907200-mobilidade_planalto_dilma_6.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/novas-oitivas-podem-postergar-ainda-mais-processo-no-tse"},{"nid":"600876","titulo":"Temer vai entregar 1\u00ba Cart\u00e3o Reforma em Caruaru, diz Bruno","created":"2017\/04\/04 14:17","timestamp":"1491326273","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/lja_0311.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/temer-vai-entregar-1o-cartao-reforma-em-caruaru-diz-bruno"},{"nid":"600860","titulo":"Jo\u00e3o Santana e M\u00f4nica Moura assinam acordo de dela\u00e7\u00e3o","created":"2017\/04\/04 13:52","timestamp":"1491324774","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/joao-santana-e-monica-moura-assinam-acordo-de-delacao"},{"nid":"600794","titulo":"Compra de cadeiras causa mal-estar entre tucanos na Alesp","created":"2017\/04\/04 11:51","timestamp":"1491317461","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/compra-de-cadeiras-causa-mal-estar-entre-tucanos-na-alesp"},{"nid":"600782","titulo":"Pesquisa: morador da periferia v\u00ea Estado como 'inimigo'","created":"2017\/04\/04 11:40","timestamp":"1491316801","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/pesquisa-morador-da-periferia-ve-estado-como-inimigo"},{"nid":"600802","titulo":"TSE adia julgamento da chapa Dilma-Temer","created":"2017\/04\/04 11:18","timestamp":"1491315483","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/tsejulgamento.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/tse-adia-julgamento-da-chapa-dilma-temer"},{"nid":"600797","titulo":"Corrente de Lula escolhe Gleisi Hoffmann para presidir PT","created":"2017\/04\/04 11:10","timestamp":"1491315001","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/gleisi_fabio_rodrigues_pozzebom_agencia_brasil.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/corrente-de-lula-escolhe-gleisi-hoffmann-para-presidir-pt"},{"nid":"600777","titulo":"Avalia\u00e7\u00e3o negativa a Paulo C\u00e2mara repercute na Alepe","created":"2017\/04\/04 10:29","timestamp":"1491312545","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/alepe.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/avaliacao-negativa-paulo-camara-repercute-na-alepe"},{"nid":"600703","titulo":"Bolsonaro diz que ir\u00e1 acabar com demarca\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas","created":"2017\/04\/04 09:40","timestamp":"1491309601","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/frm20170331006.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/bolsonaro-diz-que-ira-acabar-com-demarcacoes-indigenas"},{"nid":"600758","titulo":"AO VIVO: Acompanhe o julgamento da chapa Dilma-Temer","created":"2017\/04\/04 09:32","timestamp":"1491309175","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/ao-vivo-acompanhe-o-julgamento-da-chapa-dilma-temer"},{"nid":"600700","titulo":"Alckmin: reitero apoio integral \u00e0s reformas de Temer","created":"2017\/04\/04 08:55","timestamp":"1491306901","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/000_n879n.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/alckmin-reitero-apoio-integral-reformas-de-temer"},{"nid":"600722","titulo":"Bernardo pediu 'contrapartida' de R$ 64 mi, diz Odebrecht","created":"2017\/04\/04 08:10","timestamp":"1491304201","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/10156861413_561cf37df0_k.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/bernardo-pediu-contrapartida-de-r-64-mi-diz-odebrecht"},{"nid":"600716","titulo":"TSE julga chapa Dilma-Temer: entenda como ser\u00e1 o rito","created":"2017\/04\/04 07:21","timestamp":"1491301270","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/tse1.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/tse-julga-chapa-dilma-temer-entenda-como-sera-o-rito"},{"nid":"600648","titulo":"Mesmo ciente das mazelas, pernambucano se sente feliz","created":"2017\/04\/04 00:00","timestamp":"1491274813","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/a77e1273-2102-4931-9aae-ef546520e52f.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/04\/mesmo-ciente-das-mazelas-pernambucano-se-sente-feliz"},{"nid":"600688","titulo":"Os poss\u00edveis impactos da cassa\u00e7\u00e3o da chapa Dilma-Temer","created":"2017\/04\/03 21:17","timestamp":"1491265041","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/minuto_politico.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/os-possiveis-impactos-da-cassacao-da-chapa-dilma-temer"},{"nid":"600666","titulo":"S\u00edlvio Costa afirma que Lula voltar\u00e1 a ser presidente ","created":"2017\/04\/03 20:15","timestamp":"1491261325","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/silviocosta_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/silvio-costa-afirma-que-lula-voltara-ser-presidente"},{"nid":"600650","titulo":"\u201c\u00c9 muito ruim trabalhar com poucos recursos\u201d, diz prefeito","created":"2017\/04\/03 19:23","timestamp":"1491258215","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/joaoxinho_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/e-muito-ruim-trabalhar-com-poucos-recursos-diz-prefeito"},{"nid":"600627","titulo":"Adolescente ganha festa surpresa com o tema Lula","created":"2017\/04\/03 18:13","timestamp":"1491253995","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/lulamascara_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/adolescente-ganha-festa-surpresa-com-o-tema-lula"},{"nid":"600596","titulo":"\u201c\u00c9 um profundo conhecedor da m\u00e1quina p\u00fablica\u201d, diz Cabral","created":"2017\/04\/03 17:23","timestamp":"1491251009","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/danilo3.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/e-um-profundo-conhecedor-da-maquina-publica-diz-cabral"},{"nid":"600606","titulo":"Temer manifesta pesar por explos\u00f5es em metr\u00f4 na R\u00fassia","created":"2017\/04\/03 17:15","timestamp":"1491250508","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/32877540576_b07c7152f9_k.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/temer-manifesta-pesar-por-explosoes-em-metro-na-russia"},{"nid":"600561","titulo":"STF bloqueia R$ 129 milh\u00f5es do Governo do Rio","created":"2017\/04\/03 15:40","timestamp":"1491244801","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/stf-bloqueia-r-129-milhoes-do-governo-do-rio"},{"nid":"600542","titulo":"Eun\u00edcio aceita testemunhar em defesa de Cabral ","created":"2017\/04\/03 15:30","timestamp":"1491244201","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/imagem_materia.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/eunicio-aceita-testemunhar-em-defesa-de-cabral"},{"nid":"600540","titulo":"Jarbas e Alckmin debatem sobre conjuntura nacional","created":"2017\/04\/03 14:27","timestamp":"1491240479","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/whatsapp_image_2017-04-03_at_14.13.56.jpeg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/jarbas-e-alckmin-debatem-sobre-conjuntura-nacional"},{"nid":"600526","titulo":"Abuso de autoridade volta \u00e0 discuss\u00e3o na CCJ do Senado","created":"2017\/04\/03 13:49","timestamp":"1491238188","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/imagem_materia_1.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/abuso-de-autoridade-volta-discussao-na-ccj-do-senado"},{"nid":"600504","titulo":"Fux mant\u00e9m a\u00e7\u00e3o penal contra o ex-vice-governador do DF","created":"2017\/04\/03 13:30","timestamp":"1491237001","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/paulo-octavio-foto-marcello-casal-jr-agencia-brasil.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/fux-mantem-acao-penal-contra-o-ex-vice-governador-do-df"},{"nid":"600512","titulo":"Bruno Ara\u00fajo se re\u00fane com prefeitos de PE nesta ter\u00e7a (4)","created":"2017\/04\/03 13:08","timestamp":"1491235716","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/bruno.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/bruno-araujo-se-reune-com-prefeitos-de-pe-nesta-terca-4"},{"nid":"600495","titulo":"Humberto: novos cortes devem gerar mais desemprego","created":"2017\/04\/03 12:19","timestamp":"1491232754","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/lja_9585.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/humberto-novos-cortes-devem-gerar-mais-desemprego"},{"nid":"600492","titulo":"\u00c9 mais confus\u00e3o, diz FHC sobre eventual cassa\u00e7\u00e3o de Temer","created":"2017\/04\/03 12:10","timestamp":"1491232201","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/989570-10122015-dsc_9235.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/e-mais-confusao-diz-fhc-sobre-eventual-cassacao-de-temer"},{"nid":"600479","titulo":"Ap\u00f3s pesquisa, PT e PSB trocam farpas","created":"2017\/04\/03 11:29","timestamp":"1491229762","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/1491229377264049.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/apos-pesquisa-pt-e-psb-trocam-farpas"},{"nid":"600461","titulo":"PF abre a\u00e7\u00e3o contra desvio de dinheiro no Tocantins","created":"2017\/04\/03 10:48","timestamp":"1491227281","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/pf-abre-acao-contra-desvio-de-dinheiro-no-tocantins"},{"nid":"600455","titulo":"TSE inicia julgamento da chapa Dilma-Temer nesta ter\u00e7a","created":"2017\/04\/03 10:20","timestamp":"1491225601","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/964793-24062015-dsc_8704.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/tse-inicia-julgamento-da-chapa-dilma-temer-nesta-terca"},{"nid":"600454","titulo":"Janot participa de audi\u00eancia sobre abuso de autoridade","created":"2017\/04\/03 10:20","timestamp":"1491225601","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/1070973-edt_28.03.2017_04625.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/janot-participa-de-audiencia-sobre-abuso-de-autoridade"},{"nid":"600402","titulo":"Em manifesto, PSDB faz desagravo a A\u00e9cio Neves","created":"2017\/04\/03 08:00","timestamp":"1491217201","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/1070218-120-20vacs_abr_21.03.20171902.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/em-manifesto-psdb-faz-desagravo-aecio-neves"},{"nid":"600400","titulo":"Senadores articulam 'meio-termo' para foro privilegiado","created":"2017\/04\/03 07:50","timestamp":"1491216601","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/senadores-articulam-meio-termo-para-foro-privilegiado"},{"nid":"600399","titulo":"A\u00e7\u00f5es c\u00edveis da Lava Jato cobram mais de R$ 70 bilh\u00f5es","created":"2017\/04\/03 07:36","timestamp":"1491215761","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/1054509-17112016-_dsc6874_17.11.16.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/acoes-civeis-da-lava-jato-cobram-mais-de-r-70-bilhoes"},{"nid":"600075","titulo":"Gest\u00e3o de Temer \u00e9 reprovada por 91% dos pernambucanos","created":"2017\/04\/03 00:00","timestamp":"1491188403","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/temer-abr.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/gestao-de-temer-e-reprovada-por-91-dos-pernambucanos"},{"nid":"600029","titulo":"65% dos pernambucanos querem Lula de volta \u00e0 presid\u00eancia","created":"2017\/04\/03 00:00","timestamp":"1491188400","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/lulapesquisa_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/03\/65-dos-pernambucanos-querem-lula-de-volta-presidencia"},{"nid":"600369","titulo":"Ap\u00f3s impugna\u00e7\u00e3o do esposo, C\u00e9lia Sales vence em Ipojuca","created":"2017\/04\/02 19:05","timestamp":"1491170739","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/romeroecelia__0.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/02\/apos-impugnacao-do-esposo-celia-sales-vence-em-ipojuca"},{"nid":"600342","titulo":"Em Ipojuca, eleitores tentam boca de urna sem \u00eaxito","created":"2017\/04\/02 16:46","timestamp":"1491162390","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/nathansantos2.jpeg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/02\/em-ipojuca-eleitores-tentam-boca-de-urna-sem-exito"},{"nid":"600319","titulo":"Embaixatriz L\u00facia Flecha de Lima morre aos 76 anos","created":"2017\/04\/02 15:10","timestamp":"1491156601","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/02\/embaixatriz-lucia-flecha-de-lima-morre-aos-76-anos"},{"nid":"600318","titulo":"Renan volta a atacar governo nas redes sociais","created":"2017\/04\/02 15:00","timestamp":"1491156001","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/02\/renan-volta-atacar-governo-nas-redes-sociais"},{"nid":"600300","titulo":"Eleitores escolhem novo prefeito de Ipojuca neste domingo","created":"2017\/04\/02 13:18","timestamp":"1491149907","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/urna_-_chico_peixoto.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/02\/eleitores-escolhem-novo-prefeito-de-ipojuca-neste-domingo"},{"nid":"600280","titulo":"Doze cidades fazem novas elei\u00e7\u00f5es neste domingo (2)","created":"2017\/04\/02 11:12","timestamp":"1491142321","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/urna.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/02\/doze-cidades-fazem-novas-eleicoes-neste-domingo-2"},{"nid":"600213","titulo":"Temer expressa solidariedade \u00e0s v\u00edtimas da Col\u00f4mbia","created":"2017\/04\/01 21:08","timestamp":"1491091681","caderno":"caderno_politica","subCategoria":null,"video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/5temer.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/temer-expressa-solidariedade-vitimas-da-colombia"},{"nid":"600200","titulo":"Parecer da Justi\u00e7a aponta abuso de poder de ex-prefeito","created":"2017\/04\/01 18:52","timestamp":"1491083577","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/20120723055547_cv_sat_gde.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/parecer-da-justica-aponta-abuso-de-poder-de-ex-prefeito"},{"nid":"600184","titulo":"'Se o PSB tiver ju\u00edzo, n\u00e3o colocar\u00e1 C\u00e2mara para reelei\u00e7\u00e3o'","created":"2017\/04\/01 17:09","timestamp":"1491077349","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/lja_7465.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/se-o-psb-tiver-juizo-nao-colocara-camara-para-reeleicao"},{"nid":"600098","titulo":"Pernambucanos pedem mais seguran\u00e7a e emprego, diz pesquisa","created":"2017\/04\/01 12:00","timestamp":"1491058805","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/12657204_617385578417228_7109731815831264152_o.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/pernambucanos-pedem-mais-seguranca-e-emprego-diz-pesquisa"},{"nid":"600047","titulo":"Paulo C\u00e2mara \u00e9 reprovado por 74% dos pernambucanos","created":"2017\/04\/01 12:00","timestamp":"1491058804","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/lja_8440.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/paulo-camara-e-reprovado-por-74-dos-pernambucanos"},{"nid":"600074","titulo":"Pesquisa: Eduardo \u00e9 o melhor governador da hist\u00f3ria de PE","created":"2017\/04\/01 12:00","timestamp":"1491058802","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/clelio_tomaz_-_leiajaimagens_2.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/pesquisa-eduardo-e-o-melhor-governador-da-historia-de-pe"},{"nid":"599968","titulo":"Armando Monteiro lidera pesquisa para governar Pernambuco ","created":"2017\/04\/01 12:00","timestamp":"1491058802","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/armando1__0.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/armando-monteiro-lidera-pesquisa-para-governar-pernambuco"},{"nid":"600097","titulo":"Ministro da Agricultura nega participa\u00e7\u00e3o em esquema","created":"2017\/04\/01 11:09","timestamp":"1491055741","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/1071231-vacl_abr_29.03.2017-3043_1.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/ministro-da-agricultura-nega-participacao-em-esquema"},{"nid":"600087","titulo":"Su\u00ed\u00e7a mant\u00e9m dinheiro de Cunha bloqueado","created":"2017\/04\/01 10:18","timestamp":"1491052682","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/1029840-07-07-2016_07072016-_dsc5426.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/suica-mantem-dinheiro-de-cunha-bloqueado"},{"nid":"600088","titulo":"Planalto fala em \"combina\u00e7\u00e3o de fatores negativos\"","created":"2017\/04\/01 10:17","timestamp":"1491052622","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/planalto-fala-em-combinacao-de-fatores-negativos"},{"nid":"600084","titulo":"Jos\u00e9 Dirceu: Preso, mas com vida produtiva e criativa","created":"2017\/04\/01 09:55","timestamp":"1491051301","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/04\/935340-dirceu_tribunal-1-6.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/04\/01\/jose-dirceu-preso-mas-com-vida-produtiva-e-criativa"},{"nid":"600042","titulo":"Temer sanciona terceiriza\u00e7\u00e3o com vetos","created":"2017\/03\/31 20:52","timestamp":"1491004321","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/13497955_1119569641437650_4268131559328053853_o.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/temer-sanciona-terceirizacao-com-vetos"},{"nid":"599999","titulo":"Rodrigo Maia pede urg\u00eancia em projeto que regulariza Uber","created":"2017\/03\/31 18:13","timestamp":"1490994785","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/uber.png","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/rodrigo-maia-pede-urgencia-em-projeto-que-regulariza-uber"},{"nid":"599931","titulo":"\"Vamos derrotar a burguesia nas ruas e nas urnas\"","created":"2017\/03\/31 16:08","timestamp":"1490987315","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/carlos_veras_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/vamos-derrotar-burguesia-nas-ruas-e-nas-urnas"},{"nid":"599914","titulo":"Doria e Bolsonaro dividem palanque em evento militar","created":"2017\/03\/31 15:27","timestamp":"1490984821","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/frm20170331008.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/doria-e-bolsonaro-dividem-palanque-em-evento-militar"},{"nid":"599891","titulo":"Pior avalia\u00e7\u00e3o sobre o governo Temer \u00e9 no Nordeste","created":"2017\/03\/31 13:08","timestamp":"1490976481","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/pior-avaliacao-sobre-o-governo-temer-e-no-nordeste"},{"nid":"599885","titulo":"Mercosul convoca reuni\u00e3o emergencial de chanceleres","created":"2017\/03\/31 12:50","timestamp":"1490975401","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/mercosul-convoca-reuniao-emergencial-de-chanceleres"},{"nid":"599874","titulo":"Bolsonaro bate contin\u00eancia para Moro e \u00e9 desprezado","created":"2017\/03\/31 12:20","timestamp":"1490973601","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/1013653-17042016-vac_2416.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/bolsonaro-bate-continencia-para-moro-e-e-desprezado"},{"nid":"599869","titulo":"Planalto n\u00e3o comenta m\u00e1 avalia\u00e7\u00e3o do governo Temer","created":"2017\/03\/31 12:09","timestamp":"1490972941","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/planalto-nao-comenta-ma-avaliacao-do-governo-temer"},{"nid":"599870","titulo":"Lei n\u00e3o prev\u00ea fiscaliza\u00e7\u00e3o em casos de pris\u00e3o domiciliar","created":"2017\/03\/31 12:07","timestamp":"1490972821","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/lei-nao-preve-fiscalizacao-em-casos-de-prisao-domiciliar"},{"nid":"599871","titulo":"Fachin divulgar\u00e1 decis\u00f5es sobre a Odebrecht \"em abril\"","created":"2017\/03\/31 12:04","timestamp":"1490972649","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/politica\/topo\/2017\/03\/1064520-07.02.2017_mcagm-0912_2_0.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/fachin-divulgara-decisoes-sobre-odebrecht-em-abril"},{"nid":"599866","titulo":"Mais de 700 ipojucanos n\u00e3o est\u00e3o aptos a votar no domingo","created":"2017\/03\/31 12:00","timestamp":"1490972434","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/whatsapp_image_2017-03-31_at_11.32.29.jpeg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/mais-de-700-ipojucanos-nao-estao-aptos-votar-no-domingo"},{"nid":"599862","titulo":"Avalia\u00e7\u00e3o negativa do governo Temer sobe de 46% para 55%","created":"2017\/03\/31 11:50","timestamp":"1490971801","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/1071238-vacl_abr_29.03.2017-3174_1.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/avaliacao-negativa-do-governo-temer-sobe-de-46-para-55"},{"nid":"599845","titulo":"Garcia Neto \u00e9 reconduzido a cargo de diretor da Anvisa","created":"2017\/03\/31 10:55","timestamp":"1490968501","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/garcia-neto-e-reconduzido-cargo-de-diretor-da-anvisa"},{"nid":"599833","titulo":"Pimentel p\u00f5e '\u00e0 venda' a Cidade Administrativa","created":"2017\/03\/31 10:39","timestamp":"1490967541","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/pimentel-poe-venda-cidade-administrativa"},{"nid":"599831","titulo":"Justi\u00e7a manda prender ex-delegado Prot\u00f3genes Queiroz","created":"2017\/03\/31 10:37","timestamp":"1490967421","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/20090409175217_20090408jmj3.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/justica-manda-prender-ex-delegado-protogenes-queiroz"},{"nid":"599812","titulo":"Contra reformas, movimentos realizam ato no Recife","created":"2017\/03\/31 09:47","timestamp":"1490964430","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/lja_2347.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/contra-reformas-movimentos-realizam-ato-no-recife"},{"nid":"599795","titulo":"Oposi\u00e7\u00e3o: Serra Talhada est\u00e1 'abandonada' por Paulo C\u00e2mara","created":"2017\/03\/31 08:56","timestamp":"1490961368","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/02.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/oposicao-serra-talhada-esta-abandonada-por-paulo-camara"},{"nid":"599779","titulo":"TSE acelera an\u00e1lise de presta\u00e7\u00e3o de contas","created":"2017\/03\/31 08:17","timestamp":"1490959021","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/tse-acelera-analise-de-prestacao-de-contas"},{"nid":"599778","titulo":"Temer nomeia novo ministro do TSE","created":"2017\/03\/31 08:07","timestamp":"1490958421","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/temer-nomeia-novo-ministro-do-tse"},{"nid":"599772","titulo":"Advers\u00e1rios de Cunha dizem que pena serve de 'exemplo'","created":"2017\/03\/31 07:46","timestamp":"1490957161","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/16202364239_d56fae6d7c_b.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/adversarios-de-cunha-dizem-que-pena-serve-de-exemplo"},{"nid":"599743","titulo":"Em carta, Cunha diz que Moro quer mant\u00ea-lo como 'trof\u00e9u'","created":"2017\/03\/31 07:19","timestamp":"1490955541","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/luis_macedo_camara_dos_deputados_0.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/31\/em-carta-cunha-diz-que-moro-quer-mante-lo-como-trofeu"},{"nid":"599736","titulo":"Costa: \"Moro escutou 102 pessoas e ningu\u00e9m acusou Lula\"","created":"2017\/03\/30 21:25","timestamp":"1490919937","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/silvio10.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/costa-moro-escutou-102-pessoas-e-ninguem-acusou-lula"},{"nid":"599734","titulo":"PGR denuncia Perillo (PSDB) por corrup\u00e7\u00e3o passiva","created":"2017\/03\/30 21:17","timestamp":"1490919421","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/15675661_1228744580539862_5022727125522961753_o.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/pgr-denuncia-perillo-psdb-por-corrupcao-passiva"},{"nid":"599728","titulo":"Abuso de autoridade: advogado de Lula defende puni\u00e7\u00f5es","created":"2017\/03\/30 21:08","timestamp":"1490918881","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/lula30_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/abuso-de-autoridade-advogado-de-lula-defende-punicoes"},{"nid":"599709","titulo":"Luciano Huck n\u00e3o descarta concorrer \u00e0 presid\u00eancia","created":"2017\/03\/30 20:16","timestamp":"1490915761","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/5d387c25-d02b-42e8-ae6d-70231ea49df8.jpeg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/luciano-huck-nao-descarta-concorrer-presidencia"},{"nid":"599700","titulo":"Advogado: N\u00e3o \u00e9 oportuno Lula decidir candidatura agora","created":"2017\/03\/30 18:59","timestamp":"1490911174","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/lja_7435.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/advogado-nao-e-oportuno-lula-decidir-candidatura-agora"},{"nid":"599692","titulo":"'Lula n\u00e3o cometeu nenhum crime', diz advogado no Recife","created":"2017\/03\/30 18:29","timestamp":"1490909340","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/lja_7450.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/lula-nao-cometeu-nenhum-crime-diz-advogado-no-recife"},{"nid":"599680","titulo":"Brasil ocupa 115\u00ba lugar em ranking de mulheres na pol\u00edtica","created":"2017\/03\/30 17:46","timestamp":"1490906760","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/16602505139_211677b950_k.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/brasil-ocupa-115o-lugar-em-ranking-de-mulheres-na-politica"},{"nid":"599650","titulo":"Defesa de Eduardo Cunha diz que vai recorrer de condena\u00e7\u00e3o","created":"2017\/03\/30 17:01","timestamp":"1490904061","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/ecunha.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/defesa-de-eduardo-cunha-diz-que-vai-recorrer-de-condenacao"},{"nid":"599645","titulo":"\u201cA pol\u00edtica \u00e9 um espa\u00e7o muito masculino\u201d, diz prefeita","created":"2017\/03\/30 16:37","timestamp":"1490902675","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/anacelia_.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/politica-e-um-espaco-muito-masculino-diz-prefeita"},{"nid":"599573","titulo":"Eun\u00edcio vai definir destino do PL de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o","created":"2017\/03\/30 13:58","timestamp":"1490893134","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/imagem_materia_4.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/eunicio-vai-definir-destino-do-pl-de-combate-corrupcao"},{"nid":"599582","titulo":"Meirelles: reforma da Previd\u00eancia beneficiar\u00e1 trabalhador","created":"2017\/03\/30 13:37","timestamp":"1490891843","caderno":"caderno_politica","subCategoria":"Pol\u00edtica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/capa\/politica\/2017\/03\/img201703301131174147719.jpg","nodeUrl":"\/politica\/2017\/03\/30\/meirelles-reforma-da-previdencia-beneficiara-trabalhador"}]