[{"nid":"601394","titulo":"'Geladinho' de cacha\u00e7a e vodca faz sucesso nas pr\u00e9vias","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/geladinho-de-cachaca-e-vodca-faz-sucesso-nas-previas"},{"nid":"601393","titulo":"Baile dos Artistas re\u00fane tradi\u00e7\u00e3o e criatividade","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/baile-dos-artistas-reune-tradicao-e-criatividade"},{"nid":"601392","titulo":"Foli\u00e3o se inspira em crise para criar fantasia de 'Vampiro da Lava jato'","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/foliao-se-inspira-em-crise-para-criar-fantasia-de-vampiro-da-lava-jato"},{"nid":"601391","titulo":"Prestes a completar 70 anos, Pitombeira re\u00fane foli\u00f5es em Olinda","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/prestes-completar-70-anos-pitombeira-reune-folioes-em-olinda"},{"nid":"601390","titulo":"No Carnaval, marcas trocam os camarotes pelas ruas","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/no-carnaval-marcas-trocam-os-camarotes-pelas-ruas"},{"nid":"601389","titulo":"Pr\u00e9vias carnavalescas para todos os gostos no fim de semana","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/previas-carnavalescas-para-todos-os-gostos-no-fim-de-semana"},{"nid":"601388","titulo":"Nas ladeiras de Olinda, beber Ax\u00e9 virou tradi\u00e7\u00e3o do Carnaval","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/nas-ladeiras-de-olinda-beber-axe-virou-tradicao-do-carnaval"},{"nid":"601387","titulo":"Bichos ganham pr\u00e9via carnavalesca no RioMar","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/bichos-ganham-previa-carnavalesca-no-riomar"},{"nid":"601386","titulo":"\"Minuto Folia\" chega trazendo informa\u00e7\u00e3o sobre a origem do Frevo","created":"2018\/01\/02 15:53","timestamp":"1514919181","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2018\/01\/02\/minuto-folia-chega-trazendo-informacao-sobre-origem-do-frevo"},{"nid":"601341","titulo":"ouh 8oygh oasiuhdoiuh","created":"2017\/06\/23 10:24","timestamp":"1498224243","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Carnaval","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/as_surf_medina_story_2048.jpg","nodeUrl":"\/node\/601341"},{"nid":"601327","titulo":"Minuto Junino estreia abordando os ritmos nordestinos","created":"2017\/06\/19 14:25","timestamp":"1497893147","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"guerra dos portos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/christ_on_corcovado_mountain.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/06\/19\/minuto-junino-estreia-abordando-os-ritmos-nordestinos-4"},{"nid":"601326","titulo":"Alunos de Camaragibe recebem aula show sobre a cultura nordestina","created":"2017\/06\/19 14:25","timestamp":"1497893147","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"guerra dos portos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/3347510.jpg-r_x_600-f_jpg-q_x-xxyxx.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/06\/19\/alunos-de-camaragibe-recebem-aula-show-sobre-cultura-nordestina-4"},{"nid":"601325","titulo":"Minuto Junino estreia abordando os ritmos nordestinos","created":"2017\/06\/16 17:33","timestamp":"1497645198","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"guerra dos portos","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/06\/16\/minuto-junino-estreia-abordando-os-ritmos-nordestinos"},{"nid":"601324","titulo":"Alunos de Camaragibe recebem aula show sobre a cultura nordestina","created":"2017\/06\/16 17:33","timestamp":"1497645198","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"guerra dos portos","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/06\/16\/alunos-de-camaragibe-recebem-aula-show-sobre-cultura-nordestina"},{"nid":"600919","titulo":"Globo suspende Jos\u00e9 Mayer e pede desculpas a figurinista","created":"2017\/04\/04 15:55","timestamp":"1491332145","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/jose_mayer_rede.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/globo-suspende-jose-mayer-e-pede-desculpas-figurinista"},{"nid":"600904","titulo":"Multid\u00e3o lota shopping por sorvete gr\u00e1tis no Recife","created":"2017\/04\/04 15:37","timestamp":"1491331060","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Gastronomia","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17776799_1292557100832726_1038181254_o.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/multidao-lota-shopping-por-sorvete-gratis-no-recife"},{"nid":"600892","titulo":"Autismo \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica em esta\u00e7\u00e3o da CPTM","created":"2017\/04\/04 15:07","timestamp":"1491329244","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes Visuais","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/mosaico-altismo-1024x490.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/autismo-e-tema-de-exposicao-fotografica-em-estacao-da-cptm"},{"nid":"600872","titulo":"Jos\u00e9 Mayer admite ass\u00e9dio a figurinista: \u2018Eu errei\u2019","created":"2017\/04\/04 14:09","timestamp":"1491325778","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/20170404133320932466e.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/jose-mayer-admite-assedio-figurinista-eu-errei"},{"nid":"600851","titulo":"Famosos ensaiam para a Paix\u00e3o de Cristo de Nova Jerusal\u00e9m","created":"2017\/04\/04 13:26","timestamp":"1491323213","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes C\u00eanicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/paixao_de_cristo_50_anos_ilustracao.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/famosos-ensaiam-para-paixao-de-cristo-de-nova-jerusalem"},{"nid":"600807","titulo":"Famosas fazem campanha contra ass\u00e9dio ap\u00f3s caso Jos\u00e9 Mayer","created":"2017\/04\/04 12:29","timestamp":"1491319741","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/astrid.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/famosas-fazem-campanha-contra-assedio-apos-caso-jose-mayer"},{"nid":"600806","titulo":"Fiel a seus ideais, Yes entra no Hall da Fama do Rock","created":"2017\/04\/04 11:20","timestamp":"1491315601","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/9f905b77a87ac6efcac15e632c6dbeb7781fefe5.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/fiel-seus-ideais-yes-entra-no-hall-da-fama-do-rock"},{"nid":"600755","titulo":"Marcos 'd\u00e1 show' de agressividade no Big Brother Brasil","created":"2017\/04\/04 09:22","timestamp":"1491308574","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/marcos_dedo_cara.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/04\/marcos-da-show-de-agressividade-no-big-brother-brasil"},{"nid":"600665","titulo":"Ariana Grand confirma datas de shows no Brasil","created":"2017\/04\/03 19:55","timestamp":"1491260134","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/ariana_grand_brasil.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/ariana-grand-confirma-datas-de-shows-no-brasil"},{"nid":"600653","titulo":"Vladimir Brichta fala sobre 'Bingo' na CCXP Tour Nordeste","created":"2017\/04\/03 19:21","timestamp":"1491258071","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/vladimir_brichta.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/vladimir-brichta-fala-sobre-bingo-na-ccxp-tour-nordeste"},{"nid":"600633","titulo":"Globo: Marcos mentiu sobre pol\u00edcia na porta do BBB","created":"2017\/04\/03 18:45","timestamp":"1491255901","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/marcos-se-irrita-com-romulo-na-cozinha-1490124561339_v2_900x506.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/globo-marcos-mentiu-sobre-policia-na-porta-do-bbb"},{"nid":"600625","titulo":"Camila Queiroz critica atitudes de Emilly ","created":"2017\/04\/03 18:13","timestamp":"1491253980","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/camila_emilly.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/camila-queiroz-critica-atitudes-de-emilly"},{"nid":"600610","titulo":"Casamento de Dani Calabresa e Adnet chega ao fim","created":"2017\/04\/03 18:03","timestamp":"1491253435","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dani-calabresa_bast2.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/casamento-de-dani-calabresa-e-adnet-chega-ao-fim"},{"nid":"600580","titulo":"Elza Soares apresenta 'A Mulher do Fim do Mundo' no Recife","created":"2017\/04\/03 17:44","timestamp":"1491252244","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/12088512_984465798291913_2997071325598388314_n.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/elza-soares-apresenta-mulher-do-fim-do-mundo-no-recife"},{"nid":"600591","titulo":"Mayer s\u00f3 vai perder papel se for culpado, diz Aguinaldo","created":"2017\/04\/03 17:12","timestamp":"1491250357","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/jose.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/mayer-so-vai-perder-papel-se-culpado-diz-aguinaldo"},{"nid":"600597","titulo":"Paix\u00e3o de Cristo do Recife estreia em 14 de abril","created":"2017\/04\/03 17:00","timestamp":"1491249604","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes C\u00eanicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/crucificacao_1_0_0.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/paixao-de-cristo-do-recife-estreia-em-14-de-abril"},{"nid":"600558","titulo":"MIS exibe exposi\u00e7\u00e3o em realidade virtual","created":"2017\/04\/03 15:36","timestamp":"1491244600","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes Visuais","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/1776_0_img_event_im_grande.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/mis-exibe-exposicao-em-realidade-virtual"},{"nid":"600531","titulo":"Bar nos EUA homenageia Jap\u00e3o com decora\u00e7\u00e3o de Super Mario","created":"2017\/04\/03 13:54","timestamp":"1491238444","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Gastronomia","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/mario_3.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/bar-nos-eua-homenageia-japao-com-decoracao-de-super-mario"},{"nid":"600518","titulo":"BBB: 'A pol\u00edcia veio aqui atr\u00e1s de ti', diz Marcos a Ilmar","created":"2017\/04\/03 13:31","timestamp":"1491237075","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17760401_1874114349536831_1271213763_n.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/bbb-policia-veio-aqui-atras-de-ti-diz-marcos-ilmar"},{"nid":"600502","titulo":"Pesquisa confirma pequena presen\u00e7a feminina no audiovisual","created":"2017\/04\/03 12:26","timestamp":"1491233195","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/cinema_2.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/pesquisa-confirma-pequena-presenca-feminina-no-audiovisual"},{"nid":"600491","titulo":"Nova s\u00e9rie da Netflix discute bullying e suic\u00eddio","created":"2017\/04\/03 12:04","timestamp":"1491231866","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":1,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/cultura\/topo\/2017\/04\/13reasonswhy.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/nova-serie-da-netflix-discute-bullying-e-suicidio"},{"nid":"600465","titulo":"Internautas se revoltam com resultado do The Voice Kids","created":"2017\/04\/03 10:44","timestamp":"1491227058","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/thomasmachado.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/internautas-se-revoltam-com-resultado-do-voice-kids"},{"nid":"600433","titulo":"Marcos e Emilly discutem ap\u00f3s ela indicar Ilmar ao pared\u00e3o","created":"2017\/04\/03 09:50","timestamp":"1491223801","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/bbb_23.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/marcos-e-emilly-discutem-apos-ela-indicar-ilmar-ao-paredao"},{"nid":"600408","titulo":"Aos 43, Eliana anuncia gravidez de uma menina","created":"2017\/04\/03 09:35","timestamp":"1491222901","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17437992_1173281542801330_5908550757799428096_n.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/aos-43-eliana-anuncia-gravidez-de-uma-menina"},{"nid":"600422","titulo":"Morre o pioneiro dos instrumentos de m\u00fasica eletr\u00f4nica","created":"2017\/04\/03 09:20","timestamp":"1491222001","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/4d93da318634acbc4237aac80d99e5a8e30c12ba.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/morre-o-pioneiro-dos-instrumentos-de-musica-eletronica"},{"nid":"600412","titulo":"Retrato de Mao por Warhol alcan\u00e7a US$ 12,7 mi em leil\u00e3o","created":"2017\/04\/03 08:30","timestamp":"1491219001","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes Visuais","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/fc5e4fa04daaee349680437892492fb5b1ba1b93.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/03\/retrato-de-mao-por-warhol-alcanca-us-127-mi-em-leilao"},{"nid":"600324","titulo":"Pink rebate cr\u00edticas sobre seu peso ap\u00f3s gravidez","created":"2017\/04\/02 16:32","timestamp":"1491161521","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/ww_1.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/02\/pink-rebate-criticas-sobre-seu-peso-apos-gravidez"},{"nid":"600325","titulo":"Thomas Machado vence segunda temporada do The Voice Kids","created":"2017\/04\/02 15:36","timestamp":"1491158161","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/ivete-sangalo-thomas-machado.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/02\/thomas-machado-vence-segunda-temporada-do-voice-kids"},{"nid":"600309","titulo":"Filho de Arlindo Cruz conta que artista apresenta melhora","created":"2017\/04\/02 14:56","timestamp":"1491155761","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/arlindo_1_1_1.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/02\/filho-de-arlindo-cruz-conta-que-artista-apresenta-melhora"},{"nid":"600313","titulo":"Bruna Ham\u00fa diz o quanto engordou na gesta\u00e7\u00e3o","created":"2017\/04\/02 14:33","timestamp":"1491154381","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/qq_0.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/02\/bruna-hamu-diz-o-quanto-engordou-na-gestacao"},{"nid":"600287","titulo":"Ap\u00f3s quase 4 meses, Bob Dylan recebe Nobel de Literatura","created":"2017\/04\/02 11:29","timestamp":"1491143394","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Literatura","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n591d.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/02\/apos-quase-4-meses-bob-dylan-recebe-nobel-de-literatura"},{"nid":"600278","titulo":"Programa\u00e7\u00e3o cultural em SP relembra legado de Mazzaropi","created":"2017\/04\/02 10:32","timestamp":"1491139976","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"(re)vista","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/mazzaropi-amacio_1.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/02\/programacao-cultural-em-sp-relembra-legado-de-mazzaropi"},{"nid":"600182","titulo":"Exposi\u00e7\u00f5es brasileiras entre as mais visitadas do mundo","created":"2017\/04\/02 09:53","timestamp":"1491137602","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes Visuais","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/centro_cultural_banco_do_brasil.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/02\/exposicoes-brasileiras-entre-mais-visitadas-do-mundo"},{"nid":"600262","titulo":"Shows internacionais movimentam hot\u00e9is no Rio de Janeiro","created":"2017\/04\/02 09:45","timestamp":"1491137142","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/02\/shows-internacionais-movimentam-hoteis-no-rio-de-janeiro"},{"nid":"600190","titulo":"Brasil e Reino Unido firmam acordo de coopera\u00e7\u00e3o em cinema","created":"2017\/04\/01 17:55","timestamp":"1491080121","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/divulgacao_prefeitura_de_belo_horizonte.jpeg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/01\/brasil-e-reino-unido-firmam-acordo-de-cooperacao-em-cinema"},{"nid":"600124","titulo":"Bob Dylan recebe neste fim de semana Nobel de Literatura","created":"2017\/04\/01 12:29","timestamp":"1491060541","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Literatura","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/e67235c17a470df69bcc60929503820e69f0e685_0.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/01\/bob-dylan-recebe-neste-fim-de-semana-nobel-de-literatura"},{"nid":"600085","titulo":"Jos\u00e9 Mayer nega acusa\u00e7\u00f5es de ass\u00e9dio sexual a figurinista","created":"2017\/04\/01 10:02","timestamp":"1491051737","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/jm.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/04\/01\/jose-mayer-nega-acusacoes-de-assedio-sexual-figurinista"},{"nid":"600024","titulo":"'Jos\u00e9 Mayer n\u00e3o se emenda', diz Let\u00edcia Sabatella ","created":"2017\/03\/31 21:24","timestamp":"1491006275","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/sabatella_mayer.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/jose-mayer-nao-se-emenda-diz-leticia-sabatella"},{"nid":"600035","titulo":"'Abandonada', Emilly cai em prantos ao falar com Marcos","created":"2017\/03\/31 20:43","timestamp":"1491003783","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/emilly.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/abandonada-emilly-cai-em-prantos-ao-falar-com-marcos"},{"nid":"600006","titulo":"Divulgados trailer e p\u00f4ster de \"Annabelle: Creation\"","created":"2017\/03\/31 18:36","timestamp":"1490996208","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":1,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/divulgados-trailer-e-poster-de-annabelle-creation"},{"nid":"599963","titulo":"EstreiaJ\u00e1 traz 'Ghost In The Shell' e outros lan\u00e7amentos","created":"2017\/03\/31 18:30","timestamp":"1490995801","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/sem_titulo_421.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/estreiaja-traz-ghost-shell-e-outros-lancamentos"},{"nid":"600004","titulo":"Em v\u00eddeo, Gretchen critica Joelma: 'N\u00e3o teve humildade'","created":"2017\/03\/31 18:29","timestamp":"1490995744","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/picmonkey_collage_168.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/em-video-gretchen-critica-joelma-nao-teve-humildade"},{"nid":"599933","titulo":"Madalena ganha lanchonete de comida vegana","created":"2017\/03\/31 18:00","timestamp":"1490994054","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Gastronomia","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/diversos_veganu.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/madalena-ganha-lanchonete-de-comida-vegana"},{"nid":"599918","titulo":"Turn\u00ea de Gal Costa chega a Pernambuco em abril","created":"2017\/03\/31 16:26","timestamp":"1490988367","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/galcosta9_foto_bob_wolfenson_0.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/turne-de-gal-costa-chega-pernambuco-em-abril"},{"nid":"599938","titulo":"Guarulhos recebe Virada Cultural Paulista 2017","created":"2017\/03\/31 15:40","timestamp":"1490985631","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/guarulhos-recebe-virada-cultural-paulista-2017"},{"nid":"599903","titulo":"Projeto homenageia Z\u00e9 Dantas em per\u00edodo junino","created":"2017\/03\/31 15:15","timestamp":"1490984151","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"S\u00e3o Jo\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/os_caetanos_4.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/projeto-homenageia-ze-dantas-em-periodo-junino"},{"nid":"599921","titulo":"Guarulhos oferece 30 vagas para Oficina de Teatro Social","created":"2017\/03\/31 15:03","timestamp":"1490983407","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes C\u00eanicas","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/guarulhos-oferece-30-vagas-para-oficina-de-teatro-social"},{"nid":"599893","titulo":"Estudantes criam bandeira para 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o de evento de moda","created":"2017\/03\/31 13:11","timestamp":"1490976701","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Moda","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/moda1_0.JPG","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/estudantes-criam-bandeira-para-2a-edicao-de-evento-de-moda"},{"nid":"599888","titulo":"Espet\u00e1culo \"Desesperadps\" estreia no Teatro Guararapes","created":"2017\/03\/31 12:58","timestamp":"1490975900","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes C\u00eanicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/desesperados2_.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/espetaculo-desesperadps-estreia-no-teatro-guararapes"},{"nid":"599883","titulo":"Ancine vai apoiar distribui\u00e7\u00e3o de conte\u00fado acess\u00edvel","created":"2017\/03\/31 12:41","timestamp":"1490974864","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/blog-ancine_0.png","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/ancine-vai-apoiar-distribuicao-de-conteudo-acessivel"},{"nid":"599879","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o recria cen\u00e1rios do Castelo R\u00e1-Tim-Bum","created":"2017\/03\/31 12:30","timestamp":"1490974224","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"(re)vista","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/1071355-edt_30.03.2017_04634.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/exposicao-recria-cenarios-do-castelo-ra-tim-bum"},{"nid":"599835","titulo":"Figurinista da Globo acusa Jos\u00e9 Mayer de ass\u00e9dio sexual","created":"2017\/03\/31 10:32","timestamp":"1490967170","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/post4-8.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/figurinista-da-globo-acusa-jose-mayer-de-assedio-sexual"},{"nid":"599811","titulo":"Ator de Sense8 anuncia participa\u00e7\u00e3o na Comic Con","created":"2017\/03\/31 09:45","timestamp":"1490964306","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lito.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/31\/ator-de-sense8-anuncia-participacao-na-comic-con"},{"nid":"599629","titulo":"Curso de especializa\u00e7\u00e3o em cerveja chega ao Recife","created":"2017\/03\/30 19:05","timestamp":"1490911535","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Gastronomia","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/cultura\/topo\/2017\/03\/beer-1290642_960_720.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/curso-de-especializacao-em-cerveja-chega-ao-recife"},{"nid":"599638","titulo":"Exposi\u00e7\u00e3o: 50 Anos da Paix\u00e3o de Cristo no Tacaruna","created":"2017\/03\/30 18:58","timestamp":"1490911107","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"(re)vista","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dsc_2503.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/exposicao-50-anos-da-paixao-de-cristo-no-tacaruna"},{"nid":"599701","titulo":"Cl\u00e1ssicos da literatura viram pe\u00e7as de teatro em Guarulhos","created":"2017\/03\/30 18:55","timestamp":"1490910944","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Literatura","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/classicos-da-literatura-viram-pecas-de-teatro-em-guarulhos"},{"nid":"599691","titulo":"Divulgada abertura de \"Deuses Americanos\"","created":"2017\/03\/30 18:21","timestamp":"1490908919","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/american_gods_shadow_laura.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/divulgada-abertura-de-deuses-americanos"},{"nid":"599684","titulo":"Guarulhos recebe exposi\u00e7\u00e3o 'Terra Sagrada' neste s\u00e1bado","created":"2017\/03\/30 18:05","timestamp":"1490907921","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes Visuais","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/guarulhos-recebe-exposicao-terra-sagrada-neste-sabado"},{"nid":"599584","titulo":"O novo som do Sert\u00e3o: colet\u00e2nea re\u00fane 10 bandas autorais","created":"2017\/03\/30 16:44","timestamp":"1490903062","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/mangaio_0.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/o-novo-som-do-sertao-coletanea-reune-10-bandas-autorais"},{"nid":"599603","titulo":"Marcos amea\u00e7a sair do BBB 17 ","created":"2017\/03\/30 16:08","timestamp":"1490900935","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/whatsapp_image_2017-03-30_at_15.11.41.jpeg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/marcos-ameaca-sair-do-bbb-17"},{"nid":"599609","titulo":"Come\u00e7a venda de ingressos para shows de Roberto Carlos","created":"2017\/03\/30 15:06","timestamp":"1490897174","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/robertocarlos_dvg_1.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/comeca-venda-de-ingressos-para-shows-de-roberto-carlos"},{"nid":"599601","titulo":"Game of Thrones libera novo teaser da s\u00e9tima temporada","created":"2017\/03\/30 14:46","timestamp":"1490896003","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/got2.png","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/game-thrones-libera-novo-teaser-da-setima-temporada"},{"nid":"599533","titulo":"Programa F5 traz a cr\u00edtica de Ghost in the Shell","created":"2017\/03\/30 11:49","timestamp":"1490885370","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/ghost_filme.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/programa-f5-traz-critica-de-ghost-shell"},{"nid":"599472","titulo":"Moda tibetana chega a Pequim","created":"2017\/03\/30 09:50","timestamp":"1490878201","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Moda","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/55cc9d356e8a62f237534c2c5e81476b793039c4.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/moda-tibetana-chega-pequim"},{"nid":"599478","titulo":"It\u00e1lia recebe G7 dedicado \u00e0 cultura","created":"2017\/03\/30 09:30","timestamp":"1490877001","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"(re)vista","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/a77d3b92b327f5784fb22f14e6bd5f87b3363b3f.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/italia-recebe-g7-dedicado-cultura"},{"nid":"599281","titulo":"Ap\u00f3s se fechar em uma pedra, artista franc\u00eas choca ovos","created":"2017\/03\/30 09:10","timestamp":"1490875801","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"(re)vista","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/a882bb7dc6896d069b7c4b2fd0e2c765d2a68aae.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/apos-se-fechar-em-uma-pedra-artista-frances-choca-ovos"},{"nid":"599396","titulo":"Hollywood manter\u00e1 auditora PwC apesar de erro no Oscar","created":"2017\/03\/30 08:40","timestamp":"1490874001","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/55b89b9b7c0bd93bd44b557df13d79e92e3bddb0.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/30\/hollywood-mantera-auditora-pwc-apesar-de-erro-no-oscar"},{"nid":"599381","titulo":"F\u00e3s de Justin Bieber que acamparam por meses perdem lugar","created":"2017\/03\/29 19:57","timestamp":"1490828253","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/justin11_2.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/fas-de-justin-bieber-que-acamparam-por-meses-perdem-lugar"},{"nid":"599365","titulo":"Obras de arte do MASP est\u00e3o em site de realidade virtual","created":"2017\/03\/29 19:06","timestamp":"1490825162","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes Visuais","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/obras-de-arte-do-masp-estao-em-site-de-realidade-virtual"},{"nid":"599357","titulo":"V\u00eddeo: Bieber passeia pelo Rio de Janeiro e fala com f\u00e3s","created":"2017\/03\/29 19:05","timestamp":"1490825118","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/justin10.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/video-bieber-passeia-pelo-rio-de-janeiro-e-fala-com-fas"},{"nid":"599347","titulo":"Warner divulga trailer de \"It: A Coisa\"","created":"2017\/03\/29 18:36","timestamp":"1490823407","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/warner-divulga-trailer-de-it-coisa"},{"nid":"599319","titulo":"Rapper \u00e9 acusado por ataques perto de boate gay","created":"2017\/03\/29 18:15","timestamp":"1490822101","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/b4c18b740c911f824175674e23dfe227d700213b.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/rapper-e-acusado-por-ataques-perto-de-boate-gay"},{"nid":"599324","titulo":"Evento em SP apresenta a cultura dos refugiados","created":"2017\/03\/29 17:52","timestamp":"1490820737","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/evento-em-sp-apresenta-cultura-dos-refugiados"},{"nid":"599305","titulo":"Prefeitura de Caruaru libera convocat\u00f3ria do S\u00e3o Jo\u00e3o 2017","created":"2017\/03\/29 17:17","timestamp":"1490818647","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"(re)vista","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/749-360-33350807.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/prefeitura-de-caruaru-libera-convocatoria-do-sao-joao-2017"},{"nid":"599254","titulo":"Musical traz ao Recife o universo do circo e do teatro","created":"2017\/03\/29 15:13","timestamp":"1490811218","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes C\u00eanicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/severinos2c_virgulinos_e_vitalinos_-_por_fernanda_acioly_239_1.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/musical-traz-ao-recife-o-universo-do-circo-e-do-teatro"},{"nid":"599251","titulo":"Anitta comemora anivers\u00e1rio e deve receber Justin Bieber ","created":"2017\/03\/29 14:53","timestamp":"1490809981","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/anitta_8.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/anitta-comemora-aniversario-e-deve-receber-justin-bieber"},{"nid":"599231","titulo":"Roberto Carlos faz m\u00fasica especial para Isis Valverde","created":"2017\/03\/29 13:48","timestamp":"1490806095","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/fmr4792.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/roberto-carlos-faz-musica-especial-para-isis-valverde"},{"nid":"599219","titulo":"Z\u00e9 do Caix\u00e3o recebe alta e aparece sem a longa barba","created":"2017\/03\/29 13:19","timestamp":"1490804360","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/20170328182710967838u.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/ze-do-caixao-recebe-alta-e-aparece-sem-longa-barba"},{"nid":"599182","titulo":"Playboy divulga novas fotos do ensaio de Leticia Datena","created":"2017\/03\/29 11:48","timestamp":"1490798904","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"TV e Famosos","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/leticia-_playboy_copy.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/29\/playboy-divulga-novas-fotos-do-ensaio-de-leticia-datena"},{"nid":"599031","titulo":"Entrevista: Pedro Severien, cinema e resist\u00eancia ","created":"2017\/03\/28 19:44","timestamp":"1490741066","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/todas-as-cores-da-noite.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/28\/entrevista-pedro-severien-cinema-e-resistencia"},{"nid":"599012","titulo":"Banda Feira Equatorial lan\u00e7a primeiro EP","created":"2017\/03\/28 18:50","timestamp":"1490737809","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/lazer\/2017\/fegra_1.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/28\/banda-feira-equatorial-lanca-primeiro-ep"},{"nid":"598987","titulo":"Cordel brasileiro vai parar no acervo digital dos EUA","created":"2017\/03\/28 18:10","timestamp":"1490735411","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Literatura","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17580100_1469634333058645_1412560930_n.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/28\/cordel-brasileiro-vai-parar-no-acervo-digital-dos-eua"},{"nid":"598978","titulo":"Festival Risadaria chega ao Recife neste fim de semana","created":"2017\/03\/28 18:08","timestamp":"1490735291","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Artes C\u00eanicas","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/9135_risadaria_bsb_250317_guilherme_kardel.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/28\/festival-risadaria-chega-ao-recife-neste-fim-de-semana"},{"nid":"598088","titulo":"Mostra gratuita apresenta produ\u00e7\u00f5es francesas no Recife ","created":"2017\/03\/28 17:07","timestamp":"1490731677","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Cinema","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/20215621.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/28\/mostra-gratuita-apresenta-producoes-francesas-no-recife"},{"nid":"598902","titulo":"Concerto no Recife faz homenagem a Revolu\u00e7\u00e3o Pernambucana","created":"2017\/03\/28 17:06","timestamp":"1490731582","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"M\u00fasica","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/150319_-_concerto_banda_sinfonica_-_foto_inaldo_lins_25.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/28\/concerto-no-recife-faz-homenagem-revolucao-pernambucana"},{"nid":"598918","titulo":"McDonald\u2019s vai vender seus molhos famosos","created":"2017\/03\/28 15:29","timestamp":"1490725796","caderno":"caderno_cultura","subCategoria":"Gastronomia","video":1,"audio":1,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/undefined1_2.jpg","nodeUrl":"\/cultura\/2017\/03\/28\/mcdonalds-vai-vender-seus-molhos-famosos"}]