[{"nid":"601501","titulo":"Lorem Ipsum Mobile","created":"2018\/02\/22 15:18","timestamp":"1519323524","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/topo\/2018\/04\/as_surf_medina_story_2048_1_0.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2018\/02\/22\/lorem-ipsum-mobile"},{"nid":"601499","titulo":"teste integra\u00e7\u00e3o outra versao 34 ser\u00e1 que funciona?","created":"2018\/01\/19 10:04","timestamp":"1516367072","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2018\/01\/19\/teste-integracao-outra-versao-34-sera-que-funciona"},{"nid":"601489","titulo":"Isso, com certeza, \u00e9 um teste","created":"2018\/01\/18 15:38","timestamp":"1516300729","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2018\/01\/18\/isso-com-certeza-e-um-teste"},{"nid":"601384","titulo":"sdifj souidhofijsoidjfoijsdoifj","created":"2017\/12\/26 13:32","timestamp":"1514305966","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Opini\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/12\/26\/sdifj-souidhofijsoidjfoijsdoifj"},{"nid":"601383","titulo":"iuhdouis odijfoisjoifj","created":"2017\/12\/26 13:27","timestamp":"1514305676","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Opini\u00e3o","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/12\/26\/iuhdouis-odijfoisjoifj-0"},{"nid":"601082","titulo":"Classifica\u00e7\u00e3o da CNH pode mudar para motociclistas ","created":"2017\/04\/05 08:39","timestamp":"1491392386","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/imagens-de-paisagens-naturais-99520050.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/classificacao-da-cnh-pode-mudar-para-motociclistas"},{"nid":"601078","titulo":"Dez pessoas s\u00e3o assassinadas em duas chacinas em SP","created":"2017\/04\/05 08:28","timestamp":"1491391681","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/dez-pessoas-sao-assassinadas-em-duas-chacinas-em-sp"},{"nid":"601079","titulo":"Papa pede consci\u00eancia a respons\u00e1veis por massacre na S\u00edria","created":"2017\/04\/05 08:15","timestamp":"1491390929","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/su_santidad_papa_francisco_3.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/papa-pede-consciencia-responsaveis-por-massacre-na-siria"},{"nid":"601066","titulo":"Melenchon e Macron lideram debate na Fran\u00e7a","created":"2017\/04\/05 07:59","timestamp":"1491389941","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n973a.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/melenchon-e-macron-lideram-debate-na-franca"},{"nid":"601064","titulo":"Ataques do EI em Tikrit, no Iraque, matam 35 pessoas","created":"2017\/04\/05 07:44","timestamp":"1491389076","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/ataques-do-ei-em-tikrit-no-iraque-matam-35-pessoas"},{"nid":"601041","titulo":"Senado aprova MP que cria Cart\u00e3o Reforma","created":"2017\/04\/05 07:30","timestamp":"1491388201","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/senado-aprova-mp-que-cria-cartao-reforma"},{"nid":"601063","titulo":"R\u00fassia defende Assad e acusa rebeldes por ataque qu\u00edmico","created":"2017\/04\/05 07:22","timestamp":"1491387742","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n9518.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/05\/russia-defende-assad-e-acusa-rebeldes-por-ataque-quimico"},{"nid":"601027","titulo":"C\u00e2mara aprova texto-base que regulamenta Uber","created":"2017\/04\/04 20:53","timestamp":"1491349981","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/img_5955_1.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/camara-aprova-texto-base-que-regulamenta-uber"},{"nid":"601021","titulo":"Apac emite alerta de chuvas fortes para as pr\u00f3ximas 12h ","created":"2017\/04\/04 19:56","timestamp":"1491346599","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/hivor1.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/apac-emite-alerta-de-chuvas-fortes-para-proximas-12h"},{"nid":"601016","titulo":"Pol\u00edticas afirmativas combatem racismo estrutural","created":"2017\/04\/04 19:21","timestamp":"1491344480","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/ZELIA.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/politicas-afirmativas-combatem-racismo-estrutural"},{"nid":"601007","titulo":"CEU Pq. S\u00e3o Miguel receber\u00e1 Guarulhos Sem Fronteiras ","created":"2017\/04\/04 18:59","timestamp":"1491343163","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/ceu-pq-sao-miguel-recebera-guarulhos-sem-fronteiras"},{"nid":"600988","titulo":"MPPE pede interdi\u00e7\u00e3o de restaurante por polui\u00e7\u00e3o ambiental","created":"2017\/04\/04 18:43","timestamp":"1491342209","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/florenca.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/mppe-pede-interdicao-de-restaurante-por-poluicao-ambiental"},{"nid":"600952","titulo":"Governo sueco acusa escola mu\u00e7ulmana de segrega\u00e7\u00e3o","created":"2017\/04\/04 17:43","timestamp":"1491338581","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/e3575f4f513bf8be124dbfe7d8684e55e4b919d4.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/governo-sueco-acusa-escola-muculmana-de-segregacao"},{"nid":"600965","titulo":"Chimpanz\u00e9 ganha na Justi\u00e7a direito de viver em santu\u00e1rio","created":"2017\/04\/04 17:42","timestamp":"1491338578","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/c4pbx0fweaa5krp.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/chimpanze-ganha-na-justica-direito-de-viver-em-santuario"},{"nid":"600964","titulo":"Justi\u00e7a concede pris\u00e3o domiciliar \u00e0 m\u00e3e presa por tr\u00e1fico","created":"2017\/04\/04 17:37","timestamp":"1491338275","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/2a7e7f5f86dfc5aeafa9e193efb7bc3a.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/justica-concede-prisao-domiciliar-mae-presa-por-trafico"},{"nid":"600963","titulo":"Calend\u00e1rio de licenciamento tem in\u00edcio em abril","created":"2017\/04\/04 17:27","timestamp":"1491337645","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/calendario-de-licenciamento-tem-inicio-em-abril"},{"nid":"600962","titulo":"Anatel divulga pesquisa de satisfa\u00e7\u00e3o de operadoras","created":"2017\/04\/04 17:23","timestamp":"1491337416","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/anatel-divulga-pesquisa-de-satisfacao-de-operadoras-0"},{"nid":"600951","titulo":"'Os EUA s\u00e3o guiados por um idiota', diz porta-voz do EI","created":"2017\/04\/04 16:58","timestamp":"1491335885","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/wpid-biopic_small.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/os-eua-sao-guiados-por-um-idiota-diz-porta-voz-do-ei-0"},{"nid":"600940","titulo":"Indigna\u00e7\u00e3o mundial por ataque qu\u00edmico na S\u00edria","created":"2017\/04\/04 16:50","timestamp":"1491335401","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/088e64808d181afe3be575959480a4319ec16395.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/indignacao-mundial-por-ataque-quimico-na-siria"},{"nid":"600902","titulo":"Casa Branca condena ataque qu\u00edmico na S\u00edria","created":"2017\/04\/04 16:41","timestamp":"1491334861","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n05xm.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/casa-branca-condena-ataque-quimico-na-siria"},{"nid":"600906","titulo":"EUA: imprensa escrita perde 58% de funcion\u00e1rios em 15 anos","created":"2017\/04\/04 16:34","timestamp":"1491334441","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/05680fff8502fb4854a719811074528098cb7213.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/eua-imprensa-escrita-perde-58-de-funcionarios-em-15-anos"},{"nid":"600917","titulo":"Guarulhos recebe Experimenta Sa\u00fade, neste final de semana","created":"2017\/04\/04 15:36","timestamp":"1491330999","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/guarulhos-recebe-experimenta-saude-neste-final-de-semana"},{"nid":"600912","titulo":"RMR: cidades ter\u00e3o racionamento de 1 dia com \u00e1gua e 5 sem","created":"2017\/04\/04 15:26","timestamp":"1491330386","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/foto_1_19.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/rmr-cidades-terao-racionamento-de-1-dia-com-agua-e-5-sem"},{"nid":"600911","titulo":"ICPN registra queda de 5,2% em mar\u00e7o, segundo SPC Brasil","created":"2017\/04\/04 15:21","timestamp":"1491330079","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/icpn-registra-queda-de-52-em-marco-segundo-spc-brasil"},{"nid":"600893","titulo":"Homem \u00e9 preso por abuso sexual de tr\u00eas sobrinhas","created":"2017\/04\/04 15:16","timestamp":"1491329777","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/homem-e-preso-por-abuso-sexual-de-tres-sobrinhas"},{"nid":"600859","titulo":"ONU alerta para situa\u00e7\u00e3o de refugiados s\u00edrios","created":"2017\/04\/04 15:14","timestamp":"1491329641","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n21js.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/onu-alerta-para-situacao-de-refugiados-sirios"},{"nid":"600884","titulo":"V\u00eddeo: homem \u00e9 agredido por popula\u00e7\u00e3o ap\u00f3s roubo","created":"2017\/04\/04 14:55","timestamp":"1491328513","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/curitiba.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/video-homem-e-agredido-por-populacao-apos-roubo"},{"nid":"600640","titulo":"Cola de sapateiro: um grave problema de sa\u00fade p\u00fablica ","created":"2017\/04\/04 13:48","timestamp":"1491324516","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_6433.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/cola-de-sapateiro-um-grave-problema-de-saude-publica"},{"nid":"600834","titulo":"Menina derruba racismo de vendedora ao comprar boneca","created":"2017\/04\/04 12:49","timestamp":"1491320978","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/menina_0.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/menina-derruba-racismo-de-vendedora-ao-comprar-boneca"},{"nid":"600809","titulo":"Viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos ser\u00e1 investigada na Funase","created":"2017\/04\/04 11:38","timestamp":"1491316735","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/11284295753_a80bfe2ac9_z.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/violacao-dos-direitos-humanos-sera-investigada-na-funase"},{"nid":"600810","titulo":"G\u00e1s sarin pode ter sido usado em ataque qu\u00edmico na S\u00edria","created":"2017\/04\/04 11:33","timestamp":"1491316434","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n92ur.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/gas-sarin-pode-ter-sido-usado-em-ataque-quimico-na-siria"},{"nid":"600783","titulo":"Piloto que apareceu b\u00eabado para trabalhar \u00e9 condenado","created":"2017\/04\/04 11:17","timestamp":"1491315421","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":null,"video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/7e2c92e669b0da72f094161af5ee5871e26fbc41.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/piloto-que-apareceu-bebado-para-trabalhar-e-condenado"},{"nid":"600785","titulo":"Adolescente se declara culpado de planejar matar o Papa","created":"2017\/04\/04 11:10","timestamp":"1491315001","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/5de81ef083a0ad55c6b6c8dc731c8bd5de288aff.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/adolescente-se-declara-culpado-de-planejar-matar-o-papa"},{"nid":"600786","titulo":"Londres: 13 pessoas s\u00e3o acusadas de espancar migrante","created":"2017\/04\/04 11:06","timestamp":"1491314761","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/e8c796c8c44ffce40337d52a70bcc3c494b17c63.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/londres-13-pessoas-sao-acusadas-de-espancar-migrante"},{"nid":"600770","titulo":"Autor de ataque na R\u00fassia era do Quirguist\u00e3o","created":"2017\/04\/04 10:14","timestamp":"1491311660","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n849a.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/autor-de-ataque-na-russia-era-do-quirguistao"},{"nid":"600756","titulo":"Americana morre engasgada em competi\u00e7\u00e3o de comer panquecas","created":"2017\/04\/04 09:50","timestamp":"1491310205","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/caitlin.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/americana-morre-engasgada-em-competicao-de-comer-panquecas"},{"nid":"600733","titulo":"Homem \u00e9 preso por suspeita de abuso sexual de crian\u00e7as","created":"2017\/04\/04 09:30","timestamp":"1491309001","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/homem-e-preso-por-suspeita-de-abuso-sexual-de-criancas"},{"nid":"600735","titulo":"Foragido, n\u00famero 3 do PCC \u00e9 condenado a 47 anos","created":"2017\/04\/04 09:25","timestamp":"1491308701","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/foragido-numero-3-do-pcc-e-condenado-47-anos"},{"nid":"600730","titulo":"Ramifica\u00e7\u00f5es foram notadas ap\u00f3s deten\u00e7\u00e3o de ladr\u00e3o virtual","created":"2017\/04\/04 09:15","timestamp":"1491308101","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/ramificacoes-foram-notadas-apos-detencao-de-ladrao-virtual"},{"nid":"600731","titulo":"Gest\u00e3o Doria anuncia ter zerado fila de exames","created":"2017\/04\/04 09:10","timestamp":"1491307801","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/gestao-doria-anuncia-ter-zerado-fila-de-exames"},{"nid":"600746","titulo":"Aposentado morre no Rio quando lia jornal em casa","created":"2017\/04\/04 09:05","timestamp":"1491307501","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/aposentado-morre-no-rio-quando-lia-jornal-em-casa"},{"nid":"600699","titulo":"Pol\u00edcia prende suspeito de matar estudante da Unicamp","created":"2017\/04\/04 09:00","timestamp":"1491307201","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/policia-prende-suspeito-de-matar-estudante-da-unicamp"},{"nid":"600743","titulo":"Goi\u00e1s: Teste de DNA comprova troca de beb\u00eas em maternidade","created":"2017\/04\/04 08:50","timestamp":"1491306601","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/goias-teste-de-dna-comprova-troca-de-bebes-em-maternidade"},{"nid":"600737","titulo":"V\u00eddeo mostra casal socorrido por ficar preso durante sexo","created":"2017\/04\/04 08:44","timestamp":"1491306257","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/video_3.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/video-mostra-casal-socorrido-por-ficar-preso-durante-sexo"},{"nid":"600692","titulo":"Segundo lote do FGTS ser\u00e1 liberado dia 10","created":"2017\/04\/04 08:35","timestamp":"1491305701","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/dinheiro_rafael_neddermeyer_fotos_publicas_0.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/segundo-lote-do-fgts-sera-liberado-dia-10"},{"nid":"600724","titulo":"R\u00fassia identifica suposto autor de ataque em metr\u00f4","created":"2017\/04\/04 07:59","timestamp":"1491303564","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n82xp.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/russia-identifica-suposto-autor-de-ataque-em-metro"},{"nid":"600723","titulo":"Sobe para 14 n\u00famero de mortos em S\u00e3o Petersburgo","created":"2017\/04\/04 07:51","timestamp":"1491303085","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n90k7.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/sobe-para-14-numero-de-mortos-em-sao-petersburgo"},{"nid":"600719","titulo":"R\u00fassia: Esta\u00e7\u00e3o volta a ser fechada ap\u00f3s aviso de bomba","created":"2017\/04\/04 07:40","timestamp":"1491302409","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n849r.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/russia-estacao-volta-ser-fechada-apos-aviso-de-bomba"},{"nid":"600689","titulo":"Mergulhador descobre primeiro peixe cavern\u00edcola da Europa","created":"2017\/04\/04 07:31","timestamp":"1491301861","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/ff4390a32e3bf8ecd337afd208252d73be5ea1b8.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/mergulhador-descobre-primeiro-peixe-cavernicola-da-europa"},{"nid":"600706","titulo":"Trump doa os tr\u00eas primeiros sal\u00e1rios","created":"2017\/04\/04 00:00","timestamp":"1491274801","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/trump_michael_vadon_wikimedia_communs_1.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/04\/trump-doa-os-tres-primeiros-salarios"},{"nid":"600642","titulo":"Minist\u00e9rio pro\u00edbe garis 'pendurados' nos caminh\u00f5es de lixo","created":"2017\/04\/03 18:38","timestamp":"1491255505","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/lja_8536.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/ministerio-proibe-garis-pendurados-nos-caminhoes-de-lixo"},{"nid":"600641","titulo":"Caminhada chama aten\u00e7\u00e3o para autismo e inclus\u00e3o social","created":"2017\/04\/03 18:38","timestamp":"1491255486","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/dani.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/caminhada-chama-atencao-para-autismo-e-inclusao-social"},{"nid":"600624","titulo":"Governo e Prefeitura de SP retomam programa C\u00f3rrego Limpo","created":"2017\/04\/03 17:58","timestamp":"1491253105","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/governo-e-prefeitura-de-sp-retomam-programa-corrego-limpo"},{"nid":"600623","titulo":"Mesa-redonda discute psicologia hospitalar e aids","created":"2017\/04\/03 17:57","timestamp":"1491253024","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/gustavo.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/mesa-redonda-discute-psicologia-hospitalar-e-aids"},{"nid":"600618","titulo":"Congresso de Sa\u00fade \u00e9 refer\u00eancia para a carreira acad\u00eamica","created":"2017\/04\/03 17:44","timestamp":"1491252252","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/marcio%20ribeiro%20abertura.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/congresso-de-saude-e-referencia-para-carreira-academica"},{"nid":"600611","titulo":"Blogueira pode pegar de dois a cinco anos de pris\u00e3o","created":"2017\/04\/03 17:40","timestamp":"1491252046","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/17776826_10208765991055810_1666833764_o.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/blogueira-pode-pegar-de-dois-cinco-anos-de-prisao"},{"nid":"600609","titulo":"Psicologia e povos ind\u00edgenas foram temas de Confer\u00eancia","created":"2017\/04\/03 17:25","timestamp":"1491251115","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/alvaro.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/psicologia-e-povos-indigenas-foram-temas-de-conferencia"},{"nid":"600601","titulo":"Exporta\u00e7\u00e3o de carne cresce 4,4% em mar\u00e7o","created":"2017\/04\/03 17:01","timestamp":"1491249670","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/meat-1813442_1920.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/exportacao-de-carne-cresce-44-em-marco"},{"nid":"600562","titulo":"Trump considera \"absolutamente terr\u00edvel\" ataque na R\u00fassia","created":"2017\/04\/03 16:40","timestamp":"1491248401","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n84b7.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/trump-considera-absolutamente-terrivel-ataque-na-russia"},{"nid":"600475","titulo":"O amor pode ter batido em sua porta ","created":"2017\/04\/03 16:10","timestamp":"1491246658","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/img_3075.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/o-amor-pode-ter-batido-em-sua-porta"},{"nid":"600546","titulo":"Sindicato dos Jornalistas de S\u00e3o Paulo adere \u00e0 greve geral","created":"2017\/04\/03 15:04","timestamp":"1491242641","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/03-04-17_ato-contra-reforma.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/sindicato-dos-jornalistas-de-sao-paulo-adere-greve-geral"},{"nid":"600511","titulo":"Menor liderava quadrilha de assaltos a \u00f4nibus. Veja v\u00eddeo","created":"2017\/04\/03 13:00","timestamp":"1491235228","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/whatsapp_image_2017-04-03_at_11.37.01_1.jpeg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/menor-liderava-quadrilha-de-assaltos-onibus-veja-video"},{"nid":"600501","titulo":"Toureiro leva chifradas e fica em estado grave na Espanha","created":"2017\/04\/03 12:25","timestamp":"1491233155","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":1,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/toureiro-leva-chifradas-e-fica-em-estado-grave-na-espanha"},{"nid":"600487","titulo":"Obama visitar\u00e1 Mil\u00e3o em maio e receber\u00e1 chaves da cidade","created":"2017\/04\/03 11:54","timestamp":"1491231244","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/president_obama_of_usa.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/obama-visitara-milao-em-maio-e-recebera-chaves-da-cidade"},{"nid":"600472","titulo":"Farm\u00e1cias iniciam campanha e ir\u00e3o oferecer testes cl\u00ednicos","created":"2017\/04\/03 11:23","timestamp":"1491229439","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Ci\u00eancia e Sa\u00fade","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/farmacia_2_0.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/farmacias-iniciam-campanha-e-irao-oferecer-testes-clinicos"},{"nid":"600447","titulo":"Ap\u00f3s explos\u00f5es em metr\u00f4, Putin n\u00e3o descarta terrorismo","created":"2017\/04\/03 10:10","timestamp":"1491225003","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n55yt.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/apos-explosoes-em-metro-putin-nao-descarta-terrorismo"},{"nid":"600417","titulo":"Dalai Lama encontra homem que o escoltou na fuga do Tibete","created":"2017\/04\/03 09:53","timestamp":"1491223981","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/5c7a0a051af116c7e408615e6eea8d0d414cd56c.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/dalai-lama-encontra-homem-que-o-escoltou-na-fuga-do-tibete"},{"nid":"600446","titulo":"Explos\u00e3o em S\u00e3o Petersburgo deixa mortos e feridos","created":"2017\/04\/03 09:50","timestamp":"1491223835","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n827w.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/explosao-em-sao-petersburgo-deixa-mortos-e-feridos"},{"nid":"600441","titulo":"Casados h\u00e1 71 anos, idosos morrem com minutos de diferen\u00e7a","created":"2017\/04\/03 09:41","timestamp":"1491223318","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/casal_0.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/casados-ha-71-anos-idosos-morrem-com-minutos-de-diferenca"},{"nid":"600437","titulo":"Explos\u00e3o em metr\u00f4 de S\u00e3o Petersburgo deixa feridos","created":"2017\/04\/03 09:30","timestamp":"1491222629","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/explosao-em-metro-de-sao-petersburgo-deixa-feridos"},{"nid":"600435","titulo":"Cinco crian\u00e7as morrem ap\u00f3s inc\u00eandio atingir casa nos EUA","created":"2017\/04\/03 09:27","timestamp":"1491222434","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/criancasgofoundme.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/cinco-criancas-morrem-apos-incendio-atingir-casa-nos-eua"},{"nid":"600430","titulo":"V\u00eddeo registra briga de gangues no Recife Antigo ","created":"2017\/04\/03 09:23","timestamp":"1491222195","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":1,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/briga_2.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/video-registra-briga-de-gangues-no-recife-antigo"},{"nid":"600424","titulo":"Col\u00f4mbia busca sobreviventes ap\u00f3s deslizamento","created":"2017\/04\/03 08:58","timestamp":"1491220715","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n776z.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/colombia-busca-sobreviventes-apos-deslizamento"},{"nid":"600389","titulo":"Candidato derrotado acusa fraude em elei\u00e7\u00f5es no Equador","created":"2017\/04\/03 08:58","timestamp":"1491220681","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/candidato-derrotado-acusa-fraude-em-eleicoes-no-equador"},{"nid":"600413","titulo":"Leopardo provoca o fechamento de aeroporto do Nepal","created":"2017\/04\/03 08:45","timestamp":"1491219901","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/8e6e21de9afb235b86a5afbc546835b96609b4d8.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/leopardo-provoca-o-fechamento-de-aeroporto-do-nepal"},{"nid":"600409","titulo":"Homem \u00e9 atropelado e esmagado por v\u00e1rios carros na BR-232","created":"2017\/04\/03 08:23","timestamp":"1491218616","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/232.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/homem-e-atropelado-e-esmagado-por-varios-carros-na-br-232"},{"nid":"600403","titulo":"Petr\u00f3leo oscila perto da estabilidade","created":"2017\/04\/03 08:07","timestamp":"1491217621","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/petroleo-oscila-perto-da-estabilidade"},{"nid":"600401","titulo":"Barcos procuram no Atl\u00e2ntico balsa com 62 imigrantes","created":"2017\/04\/03 07:52","timestamp":"1491216728","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/barcos-procuram-no-atlantico-balsa-com-62-imigrantes"},{"nid":"600394","titulo":"Desemprego na zona do euro cai a 9,5% em fevereiro","created":"2017\/04\/03 07:26","timestamp":"1491215161","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/desemprego-na-zona-do-euro-cai-95-em-fevereiro"},{"nid":"600398","titulo":"Equador: Moreno ganha, mas Lasso pedir\u00e1 impugna\u00e7\u00e3o","created":"2017\/04\/03 07:18","timestamp":"1491214729","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n77zt.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/equador-moreno-ganha-mas-lasso-pedira-impugnacao"},{"nid":"600384","titulo":"Piloto da FAB \u00e9 preso ap\u00f3s dar 69 tiros pela janela","created":"2017\/04\/03 07:12","timestamp":"1491214321","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/piloto-da-fab-e-preso-apos-dar-69-tiros-pela-janela"},{"nid":"600174","titulo":"Pernambucanos culpam governos pela crise econ\u00f4mica","created":"2017\/04\/03 00:00","timestamp":"1491188409","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/money-256312_1920.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/03\/pernambucanos-culpam-governos-pela-crise-economica"},{"nid":"600372","titulo":"Capit\u00e3o da PM morre atropelado em rodovia de SP","created":"2017\/04\/02 19:51","timestamp":"1491173461","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Brasil","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/capitao-da-pm-morre-atropelado-em-rodovia-de-sp"},{"nid":"600364","titulo":"Trump discute projeto de sa\u00fade com senador republicano","created":"2017\/04\/02 19:00","timestamp":"1491170401","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/trump-discute-projeto-de-saude-com-senador-republicano"},{"nid":"600357","titulo":"Balc\u00e3o de frios do Bompre\u00e7o de Piedade \u00e9 interditado","created":"2017\/04\/02 18:13","timestamp":"1491167630","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/procon_e_vigilancia_sanitaria_do_jaboatao_dos_guararapes_interditam_balcao_de_frios_do_bompreco_de_piedade_5b25d.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/balcao-de-frios-do-bompreco-de-piedade-e-interditado"},{"nid":"600351","titulo":"Indon\u00e9sia destr\u00f3i 81 navios estrangeiros por pesca ilegal","created":"2017\/04\/02 17:50","timestamp":"1491166201","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/indonesia-destroi-81-navios-estrangeiros-por-pesca-ilegal"},{"nid":"600348","titulo":"Papa visita cidades afetadas por tremores e exalta coragem","created":"2017\/04\/02 17:27","timestamp":"1491164835","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n72ka.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/papa-visita-cidades-afetadas-por-tremores-e-exalta-coragem"},{"nid":"600347","titulo":"Pol\u00edcia prende mais de 30 em novos protestos em Moscou","created":"2017\/04\/02 17:23","timestamp":"1491164585","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/000_n72ob.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/policia-prende-mais-de-30-em-novos-protestos-em-moscou"},{"nid":"600345","titulo":"Carne brasileira n\u00e3o passa em controle na Eslov\u00e1quia","created":"2017\/04\/02 17:00","timestamp":"1491163201","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/carne-brasileira-nao-passa-em-controle-na-eslovaquia"},{"nid":"600320","titulo":"Trump volta a falar sobre projeto de sa\u00fade","created":"2017\/04\/02 16:36","timestamp":"1491161761","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/trump-volta-falar-sobre-projeto-de-saude"},{"nid":"600322","titulo":"PF prepara indiciamentos dos alvos da Carne Fraca","created":"2017\/04\/02 16:29","timestamp":"1491161341","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Economia","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/fpf20170326016.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/pf-prepara-indiciamentos-dos-alvos-da-carne-fraca"},{"nid":"600332","titulo":"Le Pen promete combater fundamentalismo isl\u00e2mico","created":"2017\/04\/02 16:25","timestamp":"1491161101","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":0,"imageUrl":null,"nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/le-pen-promete-combater-fundamentalismo-islamico"},{"nid":"600337","titulo":"Ap\u00f3s cirurgia, Evo Morales ficar\u00e1 uma semana sem falar","created":"2017\/04\/02 16:20","timestamp":"1491160801","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/3356940703_de1aa2abe2_b_0.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/apos-cirurgia-evo-morales-ficara-uma-semana-sem-falar"},{"nid":"600310","titulo":"Prefeita de Paris inaugura parque \u00e0s margens do Sena","created":"2017\/04\/02 16:20","timestamp":"1491160801","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Mundo","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/field\/image\/noticias\/2017\/04\/f4df9c266a10cfa47bc9bba362decae4bf43f76c.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/prefeita-de-paris-inaugura-parque-margens-do-sena"},{"nid":"600335","titulo":"PF prende vendedora a apreende mercadorias no Recife","created":"2017\/04\/02 16:00","timestamp":"1491159632","caderno":"caderno_noticias","subCategoria":"Cidades","video":0,"audio":0,"image":1,"imageUrl":"http:\/\/www4.leiaja.com\/sites\/default\/files\/img-20170402-wa0006.jpg","nodeUrl":"\/noticias\/2017\/04\/02\/pf-prende-vendedora-apreende-mercadorias-no-recife"}]